<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>https://tver.jp/</id>
  <title>新着/ドラマ/month</title>
  <updated>2025-12-17T13:31:06+09:00</updated>
  <author>
    <name>John Doe</name>
    <email>john@example.com</email>
  </author>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eppu8ahc90</id>
    <title>プロパガンダゲーム_[第5話「アイドルと戦争」《ドラマイズム》]</title>
    <updated>2025-12-17T02:08:00+09:00</updated>
    <content>政府チームは、香坂（莉子）と織笠（志田こはく）による“アイドル広報ユニット・YOU＆I”を登場させ、広場の空気を一変させる。軽やかな訴えは男性票を中心に支持を集め、レジスタンスを大きく揺さぶる。\n一方のレジスタンスはYOU＆Iへの反応の大きさに驚くが、政府チームへの対応を巡ってまた意見が対立してしまう。追い込まれつつあるレジスタンスは、スパイから送られてきた音声を公開し、反撃に出ようとするが――。その暴露に広場は再び混乱に包まれる。\nしかしその直後、政府広報官の椎名（曽野舜太）が行ったある演説がこのゲームの結果を左右する大きな転機となる――。混迷する世論、揺れるチーム内の信頼関係――。ゲームはさらなる激戦へと突入していく。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eppu8ahc90"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep6sgm4pfw</id>
    <title>スクープのたまご_[第11号「タイムリミットまで３日！容疑者全員集合」]</title>
    <updated>2025-12-17T01:28:00+09:00</updated>
    <content>★お気に入り登録で見逃さない★【12月23日いよいよ最終回】\n日向子（奥山葵）が推理した“今村淳弘（小西詠斗）女装説”の裏が取れたことにより、北浜（赤ペン瀧川）を筆頭に事件班は活気づいていた。しかし、指名手配されている久保塚（相馬理）がはめられた可能性が高くなってきたものの、まだ決定的な証拠とは言えない。さらに次号発売までに残された時間はあと３日…タイムリミットが迫っていた。\n決定的な証拠になるネタを模索中、日向子が以前、新潟で泊めてもらった柳下（歌川椎子）から電話が入る。なんとあの時に尋ねた久保塚の保護司・渡辺（山口良一）から、週刊千石の記者と話がしたいと仲介を頼まれ、日向子に連絡を入れたのだった。\n北浜、村井（夙川アトム）と一緒に渡辺に会いに行く日向子。挨拶もそこそこに、日向子たちは渡辺から“指名手配犯とコンタクトが取れた場合は直ちに警察に通報するのか”と問われる。真意が読み取れず答えに窮する日向子だったが、北浜から思わぬ言葉が飛び出した。すると渡辺から、久保塚に関する重要な証言が出てきて…。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep6sgm4pfw"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epma8q98ms</id>
    <title>女優めし_[第6食 丼まい！きっとつよくなる]</title>
    <updated>2025-12-17T01:25:00+09:00</updated>
    <content>撫子（堀未央奈）の担当マネージャー・小野健二郎（小方蒼介）。\nいつも元気でスタッフからの評判もいい彼だが、なんだか今日は元気がない。仕事でミスし、事務所の社長に叱られている姿を目撃した撫子は、「そんなときは美味しいものを！」と、落ち込む小野を“豚丼店”に連れて行く。\nいつもマネージャーとして支えてくれる小野に撫子がごはんを通してエールを送る！</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epma8q98ms"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep1z08xjgg</id>
    <title>ラストマンー全盲の捜査官ー_[ラストマン映画公開記念 FIRST LOVE TALK SHOW]</title>
    <updated>2025-12-17T00:55:00+09:00</updated>
    <content>『映画ラストマン』公開記念！MC福山雅治＆大泉洋が宮沢りえ・吉田羊・木村多江の恋に迫る！宮沢の（秘）話や青春恋愛ソング、劇中映像も先出し！必見のスペシャル企画。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep1z08xjgg"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epv0t1b7wp</id>
    <title>そこから先は地獄_[第11話　父親発覚！ついに魔性の男の化けの皮が剥がれる！]</title>
    <updated>2025-12-17T00:54:00+09:00</updated>
    <content>★TVerお気に入り登録をお願いします！\n「そこから先は地獄」は毎週火曜24時24分～放送\n\n金に困っている涼(豊田裕大)を助けるために、保険金1千万円を着服した莉沙(井桁弘恵)は、そのことに気付いた元上司・桑原(和田聰宏)に脅され、ホテルに連れ込まれてしまう。「やめてッ……！」。絶対絶命のその時、外から部屋のドアをノックする音がして――。\n\n一方、托卵をもくろむ奏子(奈月セナ)は、計画通りに妊娠したものの、夫・将也(小久保寿人)に家を追い出された挙げ句、おなかの子の父親かもしれない涼にも逃げられてしまう…。その直後、奏子の体に異変が……！\n\n最終回直前！絶体絶命に追い込まれた莉沙の前に現れたのは！？奏子の運命は！？地獄の三角不倫は衝撃のクライマックスへ！！！</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epv0t1b7wp"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep97mojcuy</id>
    <title>アイシー～瞬間記憶捜査・柊班～_[第9話 「凶弾」容疑者は父・・・柊班、最後の事件]</title>
    <updated>2025-12-17T00:00:00+09:00</updated>
    <content>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/29（土）～12/26（金）\n#4：12/02（火）～12/08（月）\n#5：12/05（金）～12/11（木）\n#6：12/08（月）～12/14（日）\n#7：12/11（木）～12/17（水）\n#8：12/14（日）～12/20（土）\n#9：12/17（水）～12/23（火）\n#10：12/20（土）～12/26（金）\n\n柊氷月（波瑠）は妹の陽菜（加藤菜津）の手帳を目にし、母を殺した父・夏見喜次（杉本哲太）が出所間近だと知る。陽菜は氷月に黙って夏見と面会していた。ショックを受けた氷月はもう会わないで欲しいと伝えるが、陽菜は反発する。\n\n一方、氷月のことを内偵していた土屋健次郎（山本耕史）は刑事総務課へと異動になり、今や柊班は氷月、穂村正吾（森本慎太郎）、木皿啓介（倉悠貴）の3人だけになっていた。そして、係長の赤松紳一（菅原大吉）に班の解散を告げられ、一同に動揺が走る。\n\n夏見が出所した日、小金井署管内の交番で警察官が殺され、拳銃が持ち去られるという事件が起きる。被害者である警察官・田所保（橋本拓也）は何者かに刃物で襲われ、拳銃を奪われて撃たれたとみられる。持ち去られた拳銃には残り4発の弾丸が入っていた。\n情報提供のビラ配りをしていた氷月は、発砲音を聞きつけ駆け出していく。もう一度発砲音が鳴り響き、現場へと向かう氷月。そこにいたのは、拳銃を手にした夏見だった！踵を返して逃げていく夏見を追う氷月。そこで目にしたのは銃弾に倒れた遺体だった・・・。\n\n遺体は岩田春樹（木原勝利）。殺人の前科がある男だった。ウォレットチェーンを身に付けていたが財布は無く、犯人が持ち去った可能性がある。氷月は拳銃を持った不審者を目撃したと報告するが、それが夏見であることは伝えなかった。しかし指紋により不審者が氷月の父親だと判明。捜査から外された氷月は、ある決断をする・・・。\n\n【FODプレミアムでは『アイシー～瞬間記憶捜査・柊班～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep97mojcuy"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epu8idjh3f</id>
    <title>娘の命を奪ったヤツを殺すのは罪ですか？_[#11 最後の爆弾…！全部、バレた。]</title>
    <updated>2025-12-16T23:30:00+09:00</updated>
    <content>意識不明に陥っていた圭太（日影琉叶）が目を覚ました。しかし、一部の記憶を失っており、優奈（大友花恋）が亡くなったときのことを覚えていなかった。\n玲子＝レイコ（水野美紀／齊藤京子）は元気になった孫をひと目見たいと病院へ行くが、別人の姿で会えるわけもなく、離れた場所から見守ることしかできない。\nそんな折、空（佐藤大空）を連れて幼稚園にやってきたレイコは沙織（新川優愛）と再会。レイコと成瀬（白岩瑠姫）の秘密に気づいた沙織から、正体をママ友たちの前で暴露されてしまう。娘の無念を晴らすため全身整形までしたレイコを、沙織は「モンスター」と吐き捨てて糾弾。動揺のあまり言葉を失うレイコ。\n圭太に会うこともかなわず、復讐の道も封じられたレイコ。その悲しみをさらに深くえぐる“信じがたい事実”が明らかになる―。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epu8idjh3f"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epuy2qhk2d</id>
    <title>ちょっとだけエスパー_[最終話　Si,amore.]</title>
    <updated>2025-12-16T21:54:00+09:00</updated>
    <content>10年後、四季（宮﨑あおい）が死ぬ――。その未来を阻止するためならば、1000万人の命を犠牲にすることを厭わない兆（岡田将生）。&#13;\n&#13;\n全てを知った文太（大泉洋）は、兆からの最後のミッション「四季にナノレセプターを飲ませる」を遂行した。飲めば10年後の悲劇を回避できる可能性はあるが、この半年の記憶を失い、文太たちのことは忘れてしまう。それでも、愛する四季を救うためにナノレセプターを渡して四季の前から立ち去ったのだった。&#13;\n&#13;\nしかし、2人の《ぶんちゃん》の願いとは裏腹に、四季はナノレセプターを飲まずに、久条（向里祐香）から預かっていた“Eカプセル”をぼりぼりと何粒も口に頬張ってしまう。&#13;\n&#13;\n一方、ノナマーレを解雇され、真実を突きつけられた桜介（ディーン・フジオカ）、半蔵（宇野祥平）は生きる目的を失い、バラバラになっていた。円寂（高畑淳子）は、残る力を使って、人生を狂わせた結城（吉田鋼太郎）に復讐しようと彼の自宅に向かい…？&#13;\n&#13;\n市松（北村匠海）に手を引くよう持ちかけた兆だったが、市松は反発、交渉は決裂した。目の前で崩壊したディシジョンツリーを見て兆は、市松、紫苑（新原泰佑）、久条に対し、ある恐ろしい計画を実行することを決意する。&#13;\n&#13;\n世界からこぼれ落ちた“ちょっとだけのヒーロー”たちの運命は？&#13;\n“ぶんちゃん”と四季の愛の行方は…？&#13;\n&#13;\n運命の12月24日、クリスマスイブの夜、最後の戦いが幕を開ける！&#13;\n小さな1匹の蜂は、未来を変えることができるのか――。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epuy2qhk2d"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep6q7u14d3</id>
    <title>新東京水上警察_[第11話 生きて帰れ。嵐の海へ、最後の出航]</title>
    <updated>2025-12-16T21:54:00+09:00</updated>
    <content>東京水上警察署の刑事・碇拓真（佐藤隆太）は、三上慎吾（松本怜生）を拉致して海上に逃げた黒木謙一（柿澤勇人）を追おうとする。だが、署長の玉虫肇（椎名桔平）は、大型台風が首都圏に上陸する寸前であったため航海を許可しない。そんな中、母親の危篤の知らせを受けた日下部峻（加藤シゲアキ）だけでなく、黒木と行動をともにしている大沢俊夫（小林隆）のことを心配する有馬礼子（山下美月）も、玉虫に捜索の続行を訴える。彼らの決意の固さを知った玉虫は、出航の条件として「生きて帰ること」を誓わせる。\n\n一方、『海雪』の移転工事にまつわる談合に加担していた港湾局の仲井幸人（島谷宏之）を追っていた細野由起子（山口紗弥加）らは、仲井が遺書を残して姿を消したことを知る。報告を受けた碇は、湾岸署と協力して仲井の行方を追うよう指示する。\n\nほどなく碇たちは、黒木が乗り込んでいる貨物船『竜水丸』の停泊場所を突き止める。無線で『竜水丸』に呼びかけた礼子は、応答した相手が大沢だと気づく。礼子は、沖で停船しているすべての船舶に対して緊急検査を行っている旨を伝えると・・・・・・。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep6q7u14d3"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eplj0k9sqy</id>
    <title>孤独のグルメ Season5_[第1話 神奈川県川崎市稲田堤のガーリックハラミとサムギョプサル]</title>
    <updated>2025-12-16T18:25:00+09:00</updated>
    <content>南武線稲田堤駅を降りると雨。井之頭五郎（松重豊）は太った女性（頼経明子）に突進されそうになり焦る。ふとん店の佐古田（寺田農）のところに到着。娘の嫁入り道具をヨーロッパ製で揃えたいというのだが……。一仕事終えると、五郎は腹がすいて店を探すが、途中でまた太めの女性に出会ってしまい……。その後「炭火焼肉」の看板、扉が外された入口が目に引き付けられるのだった。　［期間限定無料配信］　テレビ東京にて毎週月曜～木曜夕方5時45分より放送中！／ＢＳテレ東にて毎週日曜夕方6時15分より放送中！※放送時刻は予告なく変更する場合がございます。</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eplj0k9sqy"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epsmh86ys8</id>
    <title>DQNの星に嫁ぎました_[#10]</title>
    <updated>2025-12-16T18:00:00+09:00</updated>
    <content>東京から夫の地元に引っ越しすることになった主婦の小野あずさ（高橋春織）。ところが地元に帰ると真面目で優しい夫・勇輝（神田穣）とその仲間達はいわゆる「DQN」だった！！仲間との絆を壊そうとしたけじめとして勇輝から土下座を強要され、その上桜の夫・俊と寝ろと言われてホテルに連れ込まれたあずさ。ショックでボロボロになったあずさだったが夫とDQN達への報復を誓い…\n\n【DQNの星に嫁ぎました 一挙配信】\n#１　11月28日(金)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59\n#２　11月30日(日)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59\n#３　12月2日(火)18:00　～　12月16日(火)17:59\n#４　12月4日(木)18:00　～　12月18日(木)17:59\n#５　12月6日(土)18:00　～　12月20日(土)17:59\n#６　12月8日(月)18:00　～　12月22日(月)17:59\n#７　12月10日(水)18:00　～　12月24日(水)17:59\n#８　12月12日(金)18:00　～　12月26日(金)17:59\n#９　12月14日(日)18:00　～　12月28日(日)17:59\n#10　12月16日(火)18:00　～　12月30日(火)17:59\n#11　12月18日(木)18:00　～　2026年1月1日(木)17:59\n#12　12月20日(土)18:00　～　2026年1月3日(土)17:59\n#13　12月22日(月)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59\n#14　12月24日(水)18:00　～　2026年1月7日(水)17:59\n#15　12月26日(金)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epsmh86ys8"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eprairaalv</id>
    <title>DQNの星に嫁ぎました_[【スマホ用】#10]</title>
    <updated>2025-12-16T18:00:00+09:00</updated>
    <content>東京から夫の地元に引っ越しすることになった主婦の小野あずさ（高橋春織）。ところが地元に帰ると真面目で優しい夫・勇輝（神田穣）とその仲間達はいわゆる「DQN」だった！！仲間との絆を壊そうとしたけじめとして勇輝から土下座を強要され、その上桜の夫・俊と寝ろと言われてホテルに連れ込まれたあずさ。ショックでボロボロになったあずさだったが夫とDQN達への報復を誓い…\n\n【DQNの星に嫁ぎました 一挙配信】\n#１　11月28日(金)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59\n#２　11月30日(日)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59\n#３　12月2日(火)18:00　～　12月16日(火)17:59\n#４　12月4日(木)18:00　～　12月18日(木)17:59\n#５　12月6日(土)18:00　～　12月20日(土)17:59\n#６　12月8日(月)18:00　～　12月22日(月)17:59\n#７　12月10日(水)18:00　～　12月24日(水)17:59\n#８　12月12日(金)18:00　～　12月26日(金)17:59\n#９　12月14日(日)18:00　～　12月28日(日)17:59\n#10　12月16日(火)18:00　～　12月30日(火)17:59\n#11　12月18日(木)18:00　～　2026年1月1日(木)17:59\n#12　12月20日(土)18:00　～　2026年1月3日(土)17:59\n#13　12月22日(月)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59\n#14　12月24日(水)18:00　～　2026年1月7日(水)17:59\n#15　12月26日(金)18:00　～　2026年1月9日(金)17:59</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eprairaalv"/>
  </entry>
</feed>
