<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>https://tver.jp/</id>
  <title>新着/ドラマ/year</title>
  <updated>2025-12-19T00:18:16+09:00</updated>
  <author>
    <name>John Doe</name>
    <email>john@example.com</email>
  </author>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <icon>https://tver.jp/favicon.ico</icon>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epzw3vv4h9</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#8 激闘決死の救出！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epzw3vv4h9.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epzw3vv4h9"/>
    <summary>公安の協力者として新興宗教団体“神の光教団”に潜入している林智史（眞島秀和）から、妻の千種（石田ゆり子）を介して連絡を受けた田丸（西島秀俊）。極秘裏に林と会った田丸はある取引を持ちかけられ、動揺する。\n林の情報によると、テロの決行は2日後で、標的は文部科学大臣。青沼（飯田基祐）からテロ情報の報告を聞いた鍛治（長塚京三）は、特捜班に警備を一任することを決める。\nテロ決行当日、稲見（小栗旬）はいつもとどこか違う田丸の様子が気に掛かる。その頃、大臣が登壇予定のイベント会場には、“神の光教団”の元信者が身を潜めていた。そして大臣が到着すると、大臣に急接近し…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epzn51y758</id>
    <title>アンナさんのおまめ_[第2話]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epzn51y758.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epzn51y758"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#3&#13;\n1/4(日)～ #4-#7&#13;\n2/1(日)～ #8-#10&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\nある日、恭太郎（柏原収史）が歯医者に行くと、なんとそこには白衣を着たリリ（ベッキー）がいるではないか！　聞けばここで新しくバイトを始めたそうで、まったくの偶然とはいえ、またもや彼女の勘違いをエスカレートさせることになってしまい、ひたすらヘコむ恭太郎。&#13;\n&#13;\nこのままではアンナ（杏さゆり）との仲がマズくなると危惧した恭太郎は、アンナをデートに誘い、自分の本当の気持ちをハッキリと伝えることにする。だが、またもや勘違いしたリリの乱入によって話はうやむやに。おまけにアンナはさっさと帰宅し、残された恭太郎とリリは成り行きからなんとホテルで一夜を明かしてしまう…。&#13;\n&#13;\n恭太郎は亜紀（滝沢沙織）のアドバイスに従い、リリが働く歯科医のイケメン院長・吉野（大浦龍宇一）とリリのデートをセッティングする。かなりいい感じの2人の様子にホッと一安心の恭太郎だったが、ある日、偶然にも吉野が妻子と楽しそうにしているところを目撃してしまう。&#13;\n&#13;\nさらに、リリが吉野と温泉旅行へ行くと聞き、複雑な思いの恭太郎。だが、何も知らないアンナの嬉しそうな顔を見ていてもたってもいられなくなり、2人が宿泊する温泉旅館へと向かう。そして猛然と部屋に駆け込み、吉野を殴り飛ばす。「そこまで恭太郎が望むなら、あたしも逃げない！」。恭太郎の思いとは裏腹に、ますます勘違いを加速させていくリリなのであった…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epyq1f6crx</id>
    <title>TOKYOコントロール 東京航空交通管制部_[Episode3 搭乗訓練]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epyq1f6crx.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epyq1f6crx"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n航空管制官は5年に1度搭乗訓練をしなくてはならない。「航空管制官が民間航空機のコックピットに搭乗し、パイロットの立場から管制を知る。」というのが目的である。ある日、鈴木真紀（川原亜矢子）は搭乗訓練の為、羽田発福岡行きの航空機に搭乗する。真紀からの的確かつ手厳しい指導を懸念したTOKYOコントロールの面々は、どの航空機に真紀が乗っているのか戦々恐々とする。\nまたこの日は、年に一回の管制見学会。家族連れの一般客がTOKYOコントロールに見学に来る日でもあった。そこには太田（神田瀧夢）の娘（吹石一恵）の姿があった。\n見学者が注目する中、頼りの真紀もおらず、普段とは異なる管制室の中で、思いもよらぬ人間ドラマが繰り広げられていく。\n\n【FODプレミアムでは『TOKYOコントロール 東京航空交通管制部』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epy8156cbt</id>
    <title>科捜研の女 2022_[第1話　初回2時間スペシャル]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epy8156cbt.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epy8156cbt"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#3&#13;\n1/4(日)～ #4-#6&#13;\n2/1(日)～ #7-#9&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\n“公園で男性が焼死した”という知らせが科捜研に入った。駆けつけた榊マリコ（沢口靖子）に、京都府警刑事・土門薫（内藤剛志）が驚きの事実を告げる。目撃者によると、被害者は歩きながらスマートフォンで通話していたが、ベンチに座った瞬間、身体から火が噴き出したというのだ。しかも、そのまま微動だにせず燃え続けたらしい。周囲にまったく火の気がなかったことから、いったいなぜこんな事態が起きたのか、マリコたちも戸惑いを隠せない…。&#13;\nマリコが検視をはじめたところ、ひとりの男が現れ、被害者を見て驚きの声を上げる。彼はその日、科捜研に着任した新たな物理研究員・君嶋直樹（小池徹平）。君嶋によると、被害者は彼の前職場“京都環境生態研究センター”、通称“環生研”の所長・奥崎譲（小宮孝泰）に違いないという。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epxmy1jcdy</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#1 凶悪爆弾テロ事件を防げ！特捜班始動！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epxmy1jcdy.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epxmy1jcdy"/>
    <summary>元自衛隊員・稲見朗（小栗旬）と、元公安の捜査員・田丸三郎（西島秀俊）が所属する公安機動捜査隊特捜班は、警察庁警備局長・鍛治大輝（長塚京三）直轄の秘密部隊。各分野のスペシャリストが集結し、国家に危機をもたらす事件を秘密裏に捜査し解決を図る。\nある日、首に爆弾を巻かれた宇田川圭介（白洲迅）が広場に現れ、辺りは騒然となる。外務大臣の息子である圭介は、これまで数々の罪を犯してきたが親の権力によって逮捕を免れてきた。犯人は外務大臣にニュース番組での公開謝罪を要求。\n現場に急行した稲見や田丸ら特殊班のメンバーは、圭介に反感を抱きつつも、実行犯の逮捕に向けて動き出す。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epxcsd0w6g</id>
    <title>オーバー・タイム_[第10話 寝てしまった・・・]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epxcsd0w6g.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epxcsd0w6g"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/28（金）～12/31（水）\n#4：12/01（月）～12/07（日）\n#5：12/04（木）～12/10（水）\n#6：12/07（日）～12/13（土）\n#7：12/10（水）～12/16（火）\n#8：12/13（土）～12/19（金）\n#9：12/16（火）～12/22（月）\n#10：12/19（金）～12/25（木）\n#11：12/22（月）～12/28（日）\n#12：12/25（木）～12/31（水）\n\n北海道に帰ることにしたというなずな（木村佳乃）と別れた宗一郎（反町隆史）と、海外に行くことになったと久我（椎名桔平）に言われた夏樹（江角マキコ）。二人は、追いかけることもせず、苦しい時を忘れようとする。しかし、この後なずなは自分の将来は自分で探したいと、東京に残ることを決心していたのだ。偶然出会った小林（伊藤英明）だけが、そのことを知ることになった。\nそして、いよいよ久我が日本を発つ日が来た。冬美（石田ゆり子）は、夏樹を強引に空港に引っ張って行き、最後の別れをさせる。久我を見送った夏樹は、その後ひとりなりたいと冬美と別れた。\nしかし、それを聞いた宗一郎は「こんなひとりになれる奴じゃないだろ」と夏樹をひとりにした冬美を責め、家を飛び出して行った。\n\n【FODプレミアムでは『オーバー・タイム』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epwehbz6ph</id>
    <title>残念な夫。_[第2話 夫、初めての××]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epwehbz6ph.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epwehbz6ph"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#8：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#9：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月9日(金) ～ 01月15日(木)\n\n榛野陽一（玉木宏）は、知里（倉科カナ）がつけている育児日記に離婚届が挟まっているのを見つけてしまう。信じられない陽一は知里本人に聞くことも出来ずにオロオロするばかり。\n翌日、不安を抱えながら出社した陽一は、細井茂（岸谷五朗）とクライアントを出迎える。約束の時間に遅れてやって来たクライアントは、家を建てられなくなったと切り出す。妻に離婚を切り出されたのだ。話を聞いた陽一は、我がことのように動揺する。茂は、そんな陽一も妻の離婚届を発見したのではないかと見抜く。妻の気持ちをハッキリ聞くと言う陽一を制した茂は、知里が産後鬱（うつ）になっているのではないかと指摘する。家に帰った陽一は、知里が大学時代の友人の結婚式に招待されたが、育児のために断ったことを知る。どうやら行きたそうだった知里に、陽一は出席するよう勧める。陽一は茂の言った産後鬱（うつ）で、離婚まで考え始めた知里を気分転換させようと思ったのだ。代休をとってまで面倒をみるという陽一に、知里は結婚式への出席を決意。\nまず、知里は子供を陽一に預けて美容院に出かける。ほんの数時間だが陽一は初めてひとりで赤ちゃんの世話。知里が帰ると、陽一は赤ちゃんを膝に乗せてビールを飲んでいた。知里に飲酒をたしなめられる陽一。さらに、陽一は面倒を見るのは大変だったので気晴らしに・・・と出て行ってしまう。\n結婚式の日、知里は陽一への不安が残るものの出かけて行く。\n\n【FODプレミアムでは『残念な夫。』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epwcvpn3t1</id>
    <title>ショムニ2013_[第3話 心がポッキリ！あなたの悩み治します]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epwcvpn3t1.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epwcvpn3t1"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n社内を歩いていた坪井千夏（江角マキコ）たちショムニの面々は、誰もいない暗い部屋で奇妙な踊りをしている左門大介（三浦翔平）を見かけあ然となる。数日後、秋葉原の地下劇場で、取引先の社長・三筋（入江雅人）と共に地下アイドルの歌に合わせて一心不乱に踊る左門の姿があった。劇場でアイドルグッズを売っていた千夏と出くわした左門は、これは接待だと説明する。ある日、円山詩織（本田翼）が出社してくると、千夏たち5人がせっせと休暇届を書いていた。提出する課長がいないため、人事部に向かった千夏たちだが、星野ケンジ（安田顕）と下落合耕一（鈴木浩介）に課長代理を立てろと軽くあしらわれたあげく、メンタルヘルス検診の開催準備を一任される。メンタルヘルス検診とは、職場内ストレスにより休職届を出す社員が増えていることに腹を立てている社長の前川進（升毅）に、星野と下落合が提案した改善対策だった。当日の進行や医師の手配まですべてを任せると言い、失敗したらクビをほのめかす発言をされて動き出すショムニ。そんな折、社内に検診のチラシを配っていた詩織は、左門が一度は決まった三筋との事業計画が中止になったと告げられる現場に出くわす。食い下がる左門だが、上司は聞く耳を持たない。そして検診当日、詩織が日時を間違って伝えてしまったため、医師が来られないことが発覚し・・・。\n\n【FODプレミアムでは『ショムニ』全シリーズを全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epwbz7qxcv</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#8 ふたりの愛が、試される]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epwbz7qxcv.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epwbz7qxcv"/>
    <summary>朔弥（宮世琉弥）が人間ではないという事実に加え、自分がクリスマスに死ぬという信じがたい言葉にショックを受けた奈雪（小野花梨）は、翌日、姿を消す。奈雪の行方が分からず心ここにあらずの朔弥に、伊勢（杉本哲太）は「人間らしくなった」と笑みをこぼす。さらに、人が死を恐れることに疑問を抱く朔弥に、ある助言をする。\n一方、奈雪は朔弥の言葉を信じられずにいるが、朔弥が嘘をつくとは思えず…。するとそこへ思いがけず現れた伊勢に、父・祥平（古河耕史）のことを教えてほしいと頼む。\nその頃、望月家に帰った朔弥は、何とかして姉の運命を変えようとする陸（岩瀬洋志）に、奈雪に自身の死を知られてしまったとは言い出せずにいたが、陸のある言葉で自分のすべきことがはっきりし、奈雪を探すために家を飛び出して…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epvozis5bz</id>
    <title>全開ガール_[第7話 良い人でもイクメンでもないずるい大人なんです]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epvozis5bz.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epvozis5bz"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：12/07(日)～01/06(火)\n#2：12/07(日)～01/06(火)\n#3：12/07(日)～01/06(火)\n#4：12/10(水)～12/16(火)\n#5：12/13(土)～12/19(金)\n#6：12/16(火)～12/22(月)\n#7：12/19(金)～12/25(木)\n#8：12/22(月)～12/28(日)\n#9：12/25(木)～12/31(水)\n#10：12/28(日)～01/03(土)\n#11：12/31(水)～01/06(火)\n\n鮎川若葉（新垣結衣）は、山田草太（錦戸亮）が、元妻・リリカ（浅見れいな）に振り回されていることに腹を立て、勢いで新堂響一（平山浩行）のプロポーズを受けてしまったことを後悔していた。\nそんな折、若葉はアパートを訪ねてきた響一に連れられ、高級宝石店にやってくる。そして、そこで響一がオーダーしていた婚約指輪を渡された。美しく光り輝く指輪に若葉の気持ちは高揚する。\n一方の草太は、リリカとの復縁はないと断言するが、妙にテンションが高く、林佐間男（荒川良々）らは心配になる。\n若葉は、そんな草太にあてつけるように指輪を掲げ、響一と婚約したことを告げた。若葉と響一の婚約のニュースは、法律事務所でも話題となり、桜川昇子（薬師丸ひろ子）も興味を示す。\nそんななか若葉は、メモを持ち何かを探している草太を目撃する。若葉が後を追うと、草太はビジネスホテルへ入っていった。そこでリリカと落ち合った草太は、ホテル内のカフェで何やら話しはじめる。話の内容がよく聞こえない若葉は、身を乗り出していくうち、ワゴンとぶつかり大きな音を立ててしまう。ふたりに気づかれた若葉は、恥ずかしさのあまりその場を立ち去った。\n同じ頃、保育園でヒヨコを飼うことになり、桜川日向（谷花音）や山田ビー太郎（高木星来）ら子どもたちは大喜び。しかし、若葉は「鶏はペットではなく家畜だ」などと現実的なことを言い、周囲を驚かす。\nそんな折、若葉を呼び止めた草太は、自分の正直な気持ちを伝えたいと言い・・・。\n\n【FODプレミアムでは『全開ガール』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epviudpbuq</id>
    <title>ラブコンプレックス_[第10話 メリークリスマス]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epviudpbuq.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epviudpbuq"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/28（金）～12/28（日）\n#4：12/01（月）～12/07（日）\n#5：12/04（木）～12/10（水）\n#6：12/07（日）～12/13（土）\n#7：12/10（水）～12/16（火）\n#8：12/13（土）～12/19（金）\n#9：12/16（火）～12/22（月）\n#10：12/19（金）～12/25（木）\n#11：12/22（月）～12/28（日）\n\nシズク（木村佳乃）とキイコ（小雪）は、二人で死ぬ決心を固めた。それを知ったアユム（反町隆史）は、どうにかして食い止めようと心を砕く。一方、サダ（りょう）は、ゴウ（唐沢寿明）の正体を突き止めようとする。\nそのゴウは松方親子の追放をもくろむ副社長らに社外の株を集めるように指示する一方、松方専務（段田安則）には副社長らが社長解任に動いていることを伝え、その前に臨時役員会議を開き、社長に就任するよう指示する。松方専務側も副社長側も見事に掌握し、弄ぶゴウ。しかし、彼の目的は会社を乗っ取ることではなかった。\nゴウは、悪魔のように、秘書の間を飛びまわり、心の奥の傷を暴いては、弄び始めるのだった・・・\n\n【FODプレミアムでは『ラブコンプレックス』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epvisrs5wj</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#6 ついに知る、本当の恋の意味]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epvisrs5wj.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epvisrs5wj"/>
    <summary>和真（曽田陵介）が自分のことを好きだと知り奈雪（小野花梨）は驚くが、頭の中は朔弥（宮世琉弥）のことでいっぱい。一方で、思わせぶりな態度をとる朔弥の気持ちが理解できず、朔弥を突き放してしまう。\n開発チームでは、和真がメンバーに思い出の味を聞いていた。奈雪の思い出の味は、亡き父・祥平（古河耕史） のグラタン。『FORTUNA』立ち上げ当初からの人気メニューで、伊勢（杉本哲太）にも特別な思い入れがあると聞いた和真は特別メニューに入れたいと考える。\nそんななか、これ以上奈雪を傷つけたくない朔弥は、ある人物のもとへ。朔弥から別の家に泊まると言われた奈雪はショックを受け泣いてしまう。そんな奈雪の姿を見た和真は、「奈雪が好きです」と朔弥に宣戦布告。奈雪が自分のせいで泣いていたことを知った朔弥は…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epug3cqick</id>
    <title>元彼の遺言状_[第5話 篠田の謎が動き出す！栄治との出会い…！？元彼の真意とは]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epug3cqick.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epug3cqick"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n ↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月13日(土) ～ 01月12日(月)\n#4：12月16日(火) ～ 12月22日(月)\n#5：12月19日(金) ～ 12月25日(木)\n#6：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#7：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#8：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#9：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#10：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#11：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n\n麗子（綾瀬はるか）と大手出版社の顧問契約の話を篠田（大泉洋）が勝手に断ってしまったことが原因で、ふたりはいまだに口もきかない冷戦状態にあった。そこにやってきた紗英（関水渚）は、麗子と篠田の間に挟まれてイラつきつつも、篠田を借りるといって一緒に出かけていく。\nすると今度は、津々井（浅野和之）が『暮らしの法律事務所』を訪ねてくる。近年、業績を伸ばしている投資会社M&amp;Sキャピタルの創立15周年パーティーに、麗子を連れて行きたいのだという。\nパーティー会場は、M&amp;S社が経営しているレストランだった。同社は上場を控えているらしく、会場には大企業の幹部や大物投資家たちが顔をそろえていた。津々井が麗子を誘ったのは、経済に強い彼女を『山田川村・津々井法律事務所』に復帰させ、上場を機に新たな弁護士を探しているM&amp;S社との契約を獲得しようという魂胆だった。ふと、隣のテーブルにつこうとしていた男に目をやる麗子。するとそこには篠田と紗英の姿があった。M&amp;S社は森川家の投資顧問なのだという。\nそんな中、会場が暗転し、スポットライトとともにステージに現れたM&amp;A社代表取締役の真梨邑礼二（藤本隆宏）が挨拶を始める。まず、一緒に会社を立ち上げた共同代表の庄司健介（髙橋洋）への感謝の言葉を口にする真梨邑。次の瞬間、会場の後方で突然大きな音が響いた。明かりをつけると、そこには投資家の久野という男が倒れて死んでいて…。\n\n【FODプレミアムでは『元彼の遺言状』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eptq0ygah5</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#6 地下鉄爆破テロ阻止せよ]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eptq0ygah5.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eptq0ygah5"/>
    <summary>11年前に無差別爆弾テロを起こし、容疑者として指名手配されていた里見修一（山口馬木也）が都内のコンビニに突如姿を現す。警察は里見が再びテロを計画しているのではないかと危惧する。\nその頃、とある地下鉄の駅構内には、当時テロを計画したカルト教団の信者・羽田（山口翔悟）の姿が。\n特捜班の大山（新木優子）が里見の居場所を突き止めた。稲見（小栗旬）と田丸（西島秀俊）は早速現場へ急行し里見らを追跡。しかし、それを察知した里見らは巨大なホームセンターへと逃げ込む。追いかける稲見と田丸の前に羽田らが立ちはだかり、激しい攻防戦を繰り広げる。その隙に里見は形跡一つ残さず姿を消してしまう。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ept7ucxn7w</id>
    <title>TOKYOコントロール 東京航空交通管制部_[Episode2 弾道ミサイル飛来！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ept7ucxn7w.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ept7ucxn7w"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n1日約6000機もの航空機が飛ぶ日本上空。その一機一機をTOKYOコントロールの管制官達は安全に目的地まで導いている。ある日、TOKYOコントロールに制御不能になったミサイルが仙台沖に飛んでくるという情報が入る。慌てる管制官達。\nしかし、レーダーに映らないミサイルを回避する方法も制御する方法もない。この緊急事態を管制官達はどのように対処するのか！？\n\n【FODプレミアムでは『TOKYOコントロール 東京航空交通管制部』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eps5mjqmmq</id>
    <title>お水の花道～女30歳ガケップチ～_[第10話 銀座編（2）新人の明菜ですっ！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eps5mjqmmq.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eps5mjqmmq"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/28（金）～12/31（水）\n#4：12/01（月）～12/07（日）\n#5：12/04（木）～12/10（水）\n#6：12/07（日）～12/13（土）\n#7：12/10（水）～12/16（火）\n#8：12/13（土）～12/19（金）\n#9：12/16（火）～12/22（月）\n#10：12/19（金）～12/25（木）\n#11：12/22（月）～12/28（日）\n#12：12/25（木）～12/31（水）\n\n花園で働き始めた明菜（財前直見）は、銀座では自分はまだまだ若手なのだと知り大喜び。そのうえホテルのスイートまで当面の宿泊場所として与えられ、有頂天。\nだが政治や経済の知識、英語力の必要性など、花園のホステスを勤め上げるのは容易ではないことを知った明菜は愕然。すぐに猛勉強を始めるのだった。\nそんなある時、明菜目当てで花園を訪れたパラダイスの常連客をママの麻子（沖直未）が追い返したと知った明菜は、花園のやり方に少し戸惑う。\n数日後、藤波（浜田晃）の親友だという白石から、石崎（上川隆也）と藤波の関係について知らされた明菜は、閉店後のパラダイスを訪れ、石崎を問い詰める。自分を引き止めなかったのは父親へのプライドではないかと言う明菜に何も答えぬ石崎。ショックを受ける明菜。\nそれからは石崎のことを吹っ切るかのように花園での仕事に燃える明菜。そしてある日の朝礼の時、明菜は特別賞を受ける。喜びの明菜は、入店以来良き話し相手になってくれた小百合（星遥子）に礼を言うが、小百合は今日を最後に店を辞めるのだと言う。新しい者が入ってきたら、成績の悪い者は辞めるのが当然であり、花園を辞めるということはホステスを辞めることだと言い切る小百合。その言葉に驚く明菜は閉店後、そんな小百合を労おうともしない花園のやり方に疑問を覚え、藤波に迫った・・・。\n\n【FODプレミアムでは『お水の花道～女30歳ガケップチ～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eprvzovmtj</id>
    <title>ショムニ2013_[第2話 恋バナいじりで大騒動早くも仲間割れ]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eprvzovmtj.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eprvzovmtj"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n坪井千夏（江角マキコ）がショムニへ出社してくると、三波まどか（ベッキー）、円山詩織（本田翼）、安倍麗子（安藤サクラ）、小島美鈴（森カンナ）、福田益代（堀内敬子）が昨日までとは違う席に座っていた。千夏が言った通り、“女の価値＝男の数”で席順を決めたという。そこで詩織は、お互いをよく知るために親睦会を開こうと提案する。するとまどかは、調べ上げていた千夏らの経歴を読み上げ、もう十分把握していると言い出す。千夏たちは、そう言いながらも自分のことは何も話そうとしないまどかから恋愛話を聞き出そうとした。しかし、まどかは恋とは愚かな人間が陥るシステムエラーだと言い放つ。\n一方、人事部の星野ケンジ（安田顕）と下落合耕一（鈴木浩介）は、社長の前川進（升毅）が、通勤中も下を向いてスマートフォンをいじり、挨拶すらできない社員たちの態度に腹を立てていることを知る。人事部に戻った星野は、職務中にもネットサーフィンをやっている社員がいることを嘆く下落合には見られないように、こっそりアダルトサイトの履歴を消していく。ところがその時、突然会社中のパソコンからエラー音が鳴り響き、まったく使えなくなってしまう。パニック状態に陥った満帆商事は、天才システムエンジニアと言われている坂巻（眞島秀和）に助けを求めた。が、満帆商事にやってきた坂巻の姿を見たまどかは、何故か激しく動揺し・・・。\n\n【FODプレミアムでは『ショムニ』全シリーズを全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eprvbeildm</id>
    <title>遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～_[第1話 30歳目前。オレの人生やり直せますか？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eprvbeildm.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eprvbeildm"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\n28歳の派遣社員・小平丈太郎（生田斗真）は、正社員への登用を目前に解雇されてしまう。そして、それが原因で恋人からも別れを切り出される。焦った丈太郎は仕事を探すが、自分を採用してくれそうな会社は見つからない。そんな折、ネット検索で偶然見つけた高知県・四万十市の「地域おこし協力隊」の募集ページに目が止まった。\n同じ頃、大学病院で働く二階堂かほり（真木よう子）は、出身地である四万十の市民病院への異動を打診される。アメリカの研究所で働くことが夢だったかほりには受け入れがたいが、断ることはできなかった。\nそして後日、丈太郎とかほりは、同じタイミングで四万十市の駅に降り立った。飛行機の中でかほりを見かけていた丈太郎は声をかけるが、受け流されてしまう。そんな丈太郎を迎えたのは、地元出身で「地域おこし協力隊」の隊長・藤井順一（桐谷健太）だった。一方、かほりには姉の島田さより（国仲涼子）の迎えがあった。\n順一に連れられ市役所の「地域おこし課」にやってきた丈太郎は、課長の日下哲也（松重豊）から地元の高齢者のサポートを頼まれる。そして、案内された住居で、不動産会社の今井春菜（木村文乃）を紹介された。\n翌日、丈太郎は高齢者たちを市民病院へ送って行く。すると突然、ひとりの女性の具合が悪くなる。診察室から現れた看護師の森下彩花（香椎由宇）はすぐに、医師に声をかけた。そこにいたのは、かほりだった。お互いを認めた丈太郎とかほりは・・・。\n\n【FODプレミアムでは『遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eprsmu7mx8</id>
    <title>鈍色の箱の中で_[第1話　一番近くて、遠いキス]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eprsmu7mx8.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eprsmu7mx8"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#2&#13;\n1/4(日)～ #3-#4&#13;\n2/1(日)～ #5-#6&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\n100世帯もの家族が暮らす分譲マンション。このマンションに住む桜井美羽（久保田紗友）、辻内基秋（萩原利久）、真田利津（神尾楓珠）、高鳥あおい（岡本夏美）、庄司悟（望月歩）の5人は、幼少期からいつも一緒に遊んでいた幼なじみだ。5人は今も同じ高校に通っていて接点は多いものの、その関係性は時を経て変化していき、今ではそれぞれが微妙な距離を感じながら暮らしている。&#13;\n基秋に一途な思いを抱きながらも、あと一歩が踏み出せずにいる美羽。そんな美羽の想いに気づかず、あくまで幼なじみとして接する基秋。表面上は良き友人を演じながらも、美羽への劣等感や嫉妬心からいら立ちを募らせているあおい。その気持ちを受け止め、あおいと付き合っている悟。そして、そんな4人の関係を「馴れ合い」だと批判し、一人距離を置いている利津…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eprgj3e9t2</id>
    <title>科捜研の女 2022_[第3話]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eprgj3e9t2.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eprgj3e9t2"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#3&#13;\n1/4(日)～ #4-#6&#13;\n2/1(日)～ #7-#9&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\n大学理工学部の学部長・兼平政則（山崎銀之丞）が、大学内の自室で死んでいるのが見つかった。臨場した榊マリコ（沢口靖子）は遺体の手指に赤い発疹があることに気づき、アレルギーを疑う。&#13;\nまもなく、マリコの推測どおり、兼平はラテックス（天然ゴム）アレルギーで、過去にアナフィラキシーショックを起こしたことがあると判明。今回は2度目のショックを起こして重篤化し、死に至ったものと思われた。だが不思議なことにラテックス製品は室内に何ひとつないばかりか、遺体が発見されるまで部屋には誰も出入りしておらず、密室だったことがわかる。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epr7v19nic</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#2 死神と秘密の同居生活スタート！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epr7v19nic.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epr7v19nic"/>
    <summary>死神である朔弥（宮世琉弥）から、奈雪（小野花梨）がクリスマスに死ぬと教えられた陸（岩瀬洋志）は、あまりのショックにオカルト好きの同級生・亀山宗佑（森田甘路）に泣きつくが取り合ってもらえない。\n一方、奈雪が父のグラタンを再現できるまで望月家に居候すると宣言した朔弥は散歩中、『FORTUNA』で楽しそうに食事をする夫婦や親子の姿を窓越しに見ていると、社長の伊勢（杉本哲太）に声をかけられる。\nそれから数時間後、スーツに身を包んだ朔弥の姿が。店で話した朔弥のある言葉に興味を持った伊勢は、自らの相談役として会社に招いたのだ。\nそんななか、奈雪は和真（曽田陵介）からクリスマス特別メニューの開発チームに誘われるが、これまで常に自分のことを後回しにしてきた奈雪は、自分が何をしたいのか分からず参加を迷って…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epqpprmsz1</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#3 議員襲撃！テロ阻止せよ]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epqpprmsz1.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epqpprmsz1"/>
    <summary>贈収賄事件に関与した疑惑の議員が、顔を隠した3人組の男らに襲われ報道陣の目の前で射殺された。直後に犯行声明を出した“平成維新軍”は、この先も権力を利用して私腹を肥やす者たちを排除すると宣言。特捜班は犯人を逮捕してテロを未然に防ぐよう命じられる。\n拳銃をたどっていた稲見（小栗旬）と田丸（西島秀俊）は、銃器マニアの暴力団組長が同じ型の拳銃を買い集めていたとの情報を得る。\n裏取り捜査を進めると、使われた拳銃は組長が所持していたもので、組長の息子・譲（大和孔太）に盗まれていたことがわかる。やがて譲の潜伏先を突き止めた特捜班は現場へと向かう。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epqil43hyt</id>
    <title>警視庁いきもの係_[第1話 動物愛で謎を解け！十姉妹と秘密の鳥カゴ痛快刑事ミステリー]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epqil43hyt.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epqil43hyt"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12/19（金）～01/15（木）\n#4：12/22（月）～12/28（日）\n#5：12/25（木）～12/31（水）\n#6：12/28（日）～01/03（土）\n#7：12/31（水）～01/06（火）\n#8：01/03（土）～01/09（金）\n#9：01/06（火）～01/12（月）\n#10：01/09（金）～01/15（木）\n\n捜査一課の須藤友三（渡部篤郎）は、ある事件で銃弾を頭部に食らい負傷。窓際の「総務課動植物管理係」に配属となった。そこは、容疑者のペットを、保護・世話をする通称“警視庁いきもの係”で、所属は、巡査の薄圭子（橋本環奈）のみ。事務員として田丸弘子（浅野温子）と、受付に三笠弥生（石川恋）がいるほか、弥生とのおしゃべり目当てで、元刑事の二出川昭吉（でんでん）がたまにやってくる程度。捜査一課管理官の鬼頭勉（寺島進）から辞令書を渡され失望する須藤に、かつての相棒で巡査部長の石松和夫（三浦翔平）が声をかける。須藤が捜査一課に復職すると早合点し喜ぶ石松に、須藤は総務課に異動になったと告げた。そんな須藤に、弘子が立てこもり事件の現場へ行くよう促した。そこには元同僚の日塔始（長谷川朝晴）や石松、桜井薫（清原翔）ら刑事がいて、アパートに立てこもった犯人に投降を呼び掛けていた。須藤に気づいた日塔は、あんたの現場はあっちだと指示、そこでは圭子が配水管をのぞき込んでいた。圭子は、配水管にはさまって身動きが取れない猫を救出するために来ていた。総務課に、ある容疑者がペットを飼っていることが分かったため、その保護を頼みたいという依頼が。須藤と圭子は、容疑者が住むマンションへ。そこには巨大な鳥かごが5つ並び、それぞれに20羽近くの小鳥が入れられていた。室内を見て歩いた須藤は、ある違和感を抱き・・・。\n\n【FODプレミアムでは『警視庁いきもの係』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epq957nspn</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#4 要人警護！罪と罰の結末]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epq957nspn.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epq957nspn"/>
    <summary>特捜班は、大学で航空宇宙工学を専攻する有馬丈博教授（小市慢太郎）の身辺警護を命じられる。有馬はすぐにでも命を狙われるような危機的状況にあり、一週間後に出国するという。\n同じ頃、大学の構内には護衛のついた有馬を険しい表情で見つめる石黒（近藤公園）の姿があった。\n翌朝、有馬とともに大学へ到着した稲見（小栗旬）は、研究室付近で何やら不穏な空気を感じる。すると、樫井（野間口徹）が爆弾が仕掛けられていると察知。注意を促すが、有馬は部屋のドアを開けてしまう。その瞬間、激しい爆音とともに研究室は破壊されてしまう。\n現場近くのエレベーターホールでは、拳銃を手に待ち構える石黒の姿が…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eppn8asdkf</id>
    <title>366日_[第5話 あなたが生きててくれるだけで嬉しい]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eppn8asdkf.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eppn8asdkf"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月13日(土) ～ 01月12日(月)\n#4：12月16日(火) ～ 12月22日(月)\n#5：12月19日(金) ～ 12月25日(木)\n#6：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#7：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#8：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#9：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#10：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#11：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n\n水野遥斗（眞栄田郷敦）が目を覚ました。連絡を受けた雪平明日香（広瀬アリス）が病室に行くと、輝彦（北村一輝）、智津子（戸田菜穂）、花音（中田青渚）が遥斗を見守る中、池沢友里（和久井映見）が遥斗の意識を確かめ、周りの人間が誰だか分かるかを問いかける。しかし、遥斗は明日香はおろか、輝彦たち家族たちも覚えていない様子だった。遥斗は意識を取り戻したものの、軽度の右半身麻痺と、日常生活の動作が上手くできない失効症、記憶障害が出ていた。記憶障害の中でも自分が体験してきたことや関わりのあった人物の記憶が失われているという。明日香と家族はがくぜんとしながらも、遥斗の回復を祈って寄り添い、看護師の宮辺紗衣（夏子）が遥斗を介助する。\n数日後、小川智也（坂東龍太）と下田莉子（長濱ねる）が遥斗の見舞いに来た。智也と莉子は、自分たちのことを話すが、遥斗は戸惑った表情を浮かべるだけ。そんな時、コップに一輪の花が生けられていることに気づいた明日香。莉子や智也が持ってきた花ではない様子。明日香が遥斗に聞いてみると、ようやく少し話すようになった遥斗は「あの子。いつも来る」とだけ答えた。\n後日、明日香が見舞いにやってくると、病院のロビーで友里の忘れ物を届けに来た友里の娘・菫（宮崎莉里沙）と会う。すると菫は脳外科病棟に向かう少年に気づき、菫の同級生だというその少年は、遥斗が助けた阿久津翔（中村羽叶）だった。\n\n【FODプレミアムでは『366日』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epphkd0elq</id>
    <title>科捜研の女 2022_[第2話]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epphkd0elq.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epphkd0elq"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#3&#13;\n1/4(日)～ #4-#6&#13;\n2/1(日)～ #7-#9&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\nある朝、榊マリコ（沢口靖子）は刑事部長・藤倉甚一（金田明夫）から緊急呼び出しを受けた。京都府内の大学の化学研究室のサーバーがハッキングされ、危険な毒ガスの製法データが盗まれたという。犯人はウェブ通話での交渉を要求、警察関係者でもいいから信頼できる第三者を交渉役に立てるよう伝えてきたらしい。藤倉は、その交渉役をマリコたち科捜研に依頼したいという。&#13;\n土門薫刑事（内藤剛志）は警察の介入を許す恐喝犯など聞いたことがないと訝しむが、前代未聞なのはそれだけではなかった。犯人は“兵働耕春（森崎ウィン）”と、堂々と自身の名を明かしてきたのだ。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epn7x9goki</id>
    <title>残念な夫。_[第1話 〇〇する夫、こんな夫は嫌だ！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epn7x9goki.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epn7x9goki"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#8：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#9：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月9日(金) ～ 01月15日(木)\n\n榛野陽一（玉木宏）と知里（倉科カナ）夫婦は、温かくて明るい、“理想の家庭”を夢見て結婚。しかし、その夢は知里の出産を期に変化しようとしていた。\n育児に追われる知里は、新婚の頃のような初々しさをなくし、少しイライラ気味。陽一は育児を手伝うどころか、独身時代からの趣味グッズの収集を続け、なぜ知里がイライラしているのかは全くわからない。\nある日の朝、陽一は出社途中に会社の先輩、細井茂（岸谷五朗）に相談。すると、家庭での地位が落ちているのではないかと言われてしまう。そんな陽一は仕事が出来て、他人には親切・・・。知里はそれを理解しているからこそ、陽一が育児を手伝わないことにイライラが増しているのだが・・・。\n育児にお金がかかることを知った知里は、趣味などに浪費する陽一に小遣い制導入を宣言。阻止しようと陽一が再び茂に相談すると、妻の扱い方なるものを伝授される。陽一は早速、知里に試してみるが上手くいかない。実は、茂も家庭内では地位を失っている夫のひとり。さらに、陽一と茂は、お互いの妻、知里と美和子（大塚寧々）が知り合っていることなど気づいていない。\n陽一の地位失墜はさらに加速。リビングに陽一が飾っている趣味グッズも知里に片付けられてしまう始末。そんな時、陽一は客の須藤俊也（黒木啓司）から夫婦円満の秘訣を聞く。いわく、贈り物、新婚時の初心に戻ること。この言葉で、陽一はあることを思いつく。\n\n【FODプレミアムでは『残念な夫。』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epmd6ya4p4</id>
    <title>アンナさんのおまめ_[第3話]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epmd6ya4p4.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epmd6ya4p4"/>
    <summary>リリ（ベッキー）と出会って以来、落ち着かない日々が続く恭太郎（柏原収史）。街を歩いていても誰かが自分をストーキングしているような気がしてならない。エスカレートするリリの勘違いに対処すべく、亜紀（滝沢沙織）は鶴岡（渡邉紘平）と亀田（大東俊介）に、リリを誘って合コンをするよう命じる。&#13;\n&#13;\n合コン当日。当然のごとくここでもリリの勘違いが炸裂し、鶴岡とリリはどういうわけか海へ。リリの身を心配したアンナ（杏さゆり）に怒られ、あわてて2人を追いかける恭太郎。ところがリリは自分を救いに来たと勘違いし、ますます恭太郎への愛を深めていく。その時、恭太郎とリリのやりとりを遠くからじっと見つめる2つの影がいた…。&#13;\n&#13;\nその影の正体はなんとリリの父・龍一郎（草刈正雄）と兄・光（池田努）だった。だが、こともあろうに恭太郎はアンナの家族と勘違いし、龍一郎と光、そしてリリの母・美麗（高橋ひとみ）の前で堂々と交際宣言をしてしまう。誤解を解こうとリリの自宅へと向かうが、案の定さらに勘違いを加速させる結果に。&#13;\n&#13;\n「お前の顔なんか二度と見たくない！」。恭太郎は勇気を振り絞ってリリに言うが、リリはショックを受けた表情で家を飛び出し、行方不明になってしまう。どうにかリリを見つけ出すが、偶然足元にあったバナナの皮で転倒し、そのまま入院するはめに…。結局、リリから一方的に婚約解消されるわ、アンナには怒られるわ、龍一郎たちは勘違いしたままだわ、まさに踏んだり蹴ったり状態。これから先がますます思いやられる恭太郎であった…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epmawr5ar8</id>
    <title>パリピ孔明_[第3話 気弱な最強ラッパーを仲間に！？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epmawr5ar8.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epmawr5ar8"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\n超大型音楽フェス「サマーソニア」への出演を宣言した月見英子（上白石萌歌）だったが、出演の条件であるSNSでの「10万イイネ」の獲得にまったく自信が持てない。諸葛孔明（向井理）は強力なラッパーを仲間にする計略を明かすが、それだけでは10万イイネ達成には足りないと言う。英子は何が必要なのか教えを乞うが、それは自分で見つけるしかないと突き放す孔明。\nその頃、アルバイトを終えて帰路につく一人の青年（宮世琉弥）がいた。フードをかぶってフリースタイルラップを呟く姿を見て、周囲の人が「ラッパーのKABE太人じゃね？」と気づき始める。その声が広がるにつれ胃が痛くなり、逃げるようにその場を立ち去るKABE太人。\n英子はアルバイトの休憩中にスーパーアーティスト・前園ケイジ（関口メンディー）のドキュメンタリーを見ていた。作詞・作曲・振り付けまで全てを一人でこなすケイジに憧れる英子に、オーナーの小林（森山未來）は「もっと手本になるアーティストがいる」と告げる。英子は助言を求めてミア西表（菅原小春）の元へ。ミアは英子を食事に誘い「本気で食べてく気あるなら、いつまでもカバー歌ってちゃダメなんじゃない？」とアドバイスを送る。\n一方、自宅アパートで洗濯をしていたKABE太人は洗濯機が壊れていることに気づいてコインランドリーへ。そこにはジャージ姿の怪しい男・孔明がいて・・・。\n\n【FODプレミアムでは『パリピ孔明』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eplsz1q0ri</id>
    <title>鈍色の箱の中で_[第2話　涙のキス]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eplsz1q0ri.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eplsz1q0ri"/>
    <summary>12/19(金)～ #1-#2&#13;\n1/4(日)～ #3-#4&#13;\n2/1(日)～ #5-#6&#13;\n&#13;\n★「 TELASA 」で全話配信中！&#13;\n&#13;\n美羽（久保田紗友）の求めに応じる形で、毎日のようにキスを重ねている基秋（萩原利久）だったが、美羽が本気で自分を好きなことにさえ気づいていなかった。そのいびつな状況をみかねた悟（望月歩）に促された基秋は、けじめをつけるため美羽に交際を申し込み、2人は正式に付き合い始めることに。デートを重ね、幸せな時間を過ごす2人だったが、“鈍色の箱の呪い”が解けたわけではなかった。&#13;\n美羽と基秋の噂話をするあおい（岡本夏美）と悟の前に現れた利津（神尾楓珠）は突然、思わぬ行動に！　動揺を隠せないあおいと悟に、「せいぜい仲良しごっこを楽しめば」と不敵な言葉を残す利津。さらに、ある策略を胸に秘めた利津は、基秋にアヤメの花を渡す…。&#13;\nそんな中、利津との関係を修復しようと考えた悟が、「5人で流星群を見よう！」と提案。一人幼馴染との距離を取っている利津は、4人が待つ屋上に現れるのか？　いっぽう、美羽は、基秋との“キスのその先”を意識し始めていて…!?</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epljarz6cj</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#10 母との再会！あふれる弟の想い]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epljarz6cj.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epljarz6cj"/>
    <summary>伊勢（杉本哲太）が亡くなり朔弥（宮世琉弥）が物思いにふけっていると、和真（曽田陵介）がやって来て、親子のわだかまりが解けたのは朔弥のおかげだと礼を言う。伊勢を失いどこか寂しさを覚える朔弥に、奈雪（小野花梨）は望月家恒例のクリスマスパーティーをやろうと提案する。しかし、クリスマスは奈雪に死が訪れる日—。陸（岩瀬洋志）は、奈雪の死を平然と受け入れる朔弥にいら立ちを募らせる。\n『FORTUNA』ではクリスマス限定メニューが好調で、開発メンバーはクリスマスパーティーを兼ねて望月家で打ち上げをやろうと盛り上がる。奈雪とクリスマスツリーを飾りつけることになった朔弥は、陸が願いごとを書いた短冊を発見し、奈雪の願いごとを聞くが…奈雪は言葉を詰まらせる。するとそこへ、陸がある人物を連れて帰って来る。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epkuzxw8kw</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#7 運命を左右する、ふたりの約束]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epkuzxw8kw.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epkuzxw8kw"/>
    <summary>朔弥（宮世琉弥）が奈雪（小野花梨）への気持ちを恋だと認識し、晴れて恋人同士になった2人。奈雪は、和真（曽田陵介）に朔弥が好きだと伝え、一方でグラタンをクリスマスに復活させるべく、父のノートを太一（廻飛呂男）に託す。\n奈雪との特別な関係がうれしい朔弥は奈雪を海に誘い、奈雪もまた初デートの誘いに心が躍る。そんな2人の関係に気づいた陸（岩瀬洋志）は、幸せそうな姉の笑顔をうれしく思いながらも複雑な思いを抱いていた—。\n数日後、海を訪れた2人は幸せなひとときを過ごす。帰り際、朔弥に嘘はつかないでほしいとお願いする奈雪だったが…ふと、恋人の素性を何も知らないことに気づく。陸と約束した手前、正体を明かせない朔弥は奈雪の問いかけに何一つ答えられない。嘘をつきたくない朔弥は、陸にある相談を持ちかけるが…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epj3by8tnk</id>
    <title>警視庁いきもの係_[第2話 部屋とペンギンと私 愛した容疑者は誰？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epj3by8tnk.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epj3by8tnk"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12/19（金）～01/15（木）\n#4：12/22（月）～12/28（日）\n#5：12/25（木）～12/31（水）\n#6：12/28（日）～01/03（土）\n#7：12/31（水）～01/06（火）\n#8：01/03（土）～01/09（金）\n#9：01/06（火）～01/12（月）\n#10：01/09（金）～01/15（木）\n\n大手食品グループの会長・藤原（河野洋一郎）が、自宅のペンギン飼育室で溺死しているのを、妻の亜紀子（幸田尚子）が発見した。警察は、藤原がペンギンの世話をしている時に足を滑らせて後頭部を強打し池に落下したと断定。残されたペンギンを保護するために、須藤（渡部篤郎）と圭子（橋本環奈）が、藤原宅を訪ねることとなった。そこで藤原の遺体写真を見た圭子は「藤原がペンギンの世話をしていたとは思えない」「事故ではなく他殺の可能性がある」と須藤に話す。他殺であれば、死亡推定時刻に自宅にいた亜紀子、藤原の秘書の久慈（小柳友）、亜紀子の兄の青木（勝矢）が容疑者となる。\n飼育室に隣接するバックヤードにあった作業服を見た圭子は、それが藤原が着ていたとは思えない大きなサイズだと気づく。作業着にペンギンの臭いが染みついていたことから、この作業着を着ていた人物が、藤原の代わりにペンギンを世話していたのではないか、と推測。その時、須藤は、物陰から自分たちを見ていた久慈に声をかけた。久慈は、ペンギンにエサをやろうとやってきたという。圭子は久慈に近寄ると、クンクンと臭いをかぎはじめた。\n総務部総務課に戻った須藤と圭子は、石松（三浦翔平）から詳細を聞き事件を整理していくと、久慈は藤原から叱責（しっせき）されることが多かったと分かる。弘子（浅野温子）は「それを恨んでの久慈の犯行なのか」と聞くが、須藤は何かが引っかかると言い・・・。\n\n【FODプレミアムでは『警視庁いきもの係』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epiiiuqabd</id>
    <title>ラスト・フレンズ_[第7話 残酷な現実]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epiiiuqabd.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epiiiuqabd"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：12/07(日)～01/06(火)\n#2：12/07(日)～01/06(火)\n#3：12/07(日)～01/06(火)\n#4：12/10(水)～12/16(火)\n#5：12/13(土)～12/19(金)\n#6：12/16(火)～12/22(月)\n#7：12/19(金)～12/25(木)\n#8：12/22(月)～12/28(日)\n#9：12/25(木)～12/31(水)\n#10：12/28(日)～01/03(土)\n#11：12/31(水)～01/06(火)\n\n美知留（長澤まさみ）は、瑠可（上野樹里）との関係がギクシャクしていることに悩みタケル（瑛太）に相談を持ちかけた。美知留は、学生時代から、瑠可には他人を入り込ませない壁のようなものがある、と感じていたのだという。ふたりの会話を偶然聞いていた瑠可は、美知留の言ったことは本当だ、とタケルに打ち明けると、誰にも話したことがない秘密を聞いてほしい、と告げた。瑠可に心をひかれていたタケルは、そんな彼女を制し「君が好きだ」と伝えた。瑠可は激しい動揺を抑えながらタケルの気持ちには応えられない、と返す。そんな折、美知留たちはエリ（水川あさみ）と友彦（山崎樹範）らと遊園地へ遊びに行く。朝、皆が出発の準備をしていると林田（田中哲司）がやってくる。実は瑠可は、林田に恋人役を務めて欲しいと頼んでいた。シェアハウスの面々に林田を加えた6人は、遊園地を訪れた。そこでタケルは、白幡優子（伊藤裕子）の姿に気づく。次の瞬間、急に気分が悪くなったタケルはその場から逃げ出し、ベンチに倒れこんだ。タケルの異変に気づいた美知留は、彼を介抱した後、一緒にシェアハウスに戻った。その夜、美知留は、宗佑（錦戸亮）に別れると伝えることにした、と瑠可に告げる。自分でけじめをつけたい、という美知留の決意を知った瑠可は何も言わなかった。翌日、美知留は宗佑に電話をするが、やはり心は揺れる。そんな美知留を、タケルは優しく慰める。すると・・・。\n\n【FODプレミアムでは『ラスト・フレンズ』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epfeuchtw1</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#4 キスと嫉妬の嵐！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epfeuchtw1.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epfeuchtw1"/>
    <summary>突然、「キスをしよう」と奈雪（小野花梨）に迫る朔弥（宮世琉弥）だったが、すんでのところで思いとどまる。奈雪はホッと胸をなでおろすがドキドキが止まらない。キスは幸せの味だと陸（岩瀬洋志）から聞いた朔弥は、それを確かめようとしたのだ。幸せの味を知りたい朔弥は、会社で再び奈雪に迫るが全力で拒否されショックを受ける。さらに奈雪が和真（曽田陵介）と親しげに話す姿を見て、胸がざわつき…。\n一方、奈雪は特別メニューの予算組みが行き詰まったことを和真に打ち明ける。再びアイディアを出し合い精いっぱい頑張るが、チーム内には2人の関係をやっかむメンバーが。朔弥も和真の隣で笑う奈雪を見て得体の知れない感情が湧き上がる。\nプレゼン当日、自信作を引っ提げて伊勢（杉本哲太）たちや朔弥に特別メニューを試食してもらうが…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epe58prkz0</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#12 最終回！クリスマスの奇跡！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epe58prkz0.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epe58prkz0"/>
    <summary>クリスマスの朝、朔弥（宮世琉弥）が目を覚ますと、隣に寝ていたはずの奈雪（小野花梨）は姿を消し、テーブルには朔弥への感謝の気持ちをつづった手紙が残されていた。それを読んだ朔弥は思わず家を飛び出し、奈雪を捜し回るが、ふと、もう一度会えても奈雪の死が覆ることはなく、自分はただ恋人の死にゆく姿を見ていることしかできないのだと気づき、愕然とする。\n人を愛したことがない孤独な死神・朔弥は、奈雪と出会い、愛することの意味を知るが、幸せな時間も束の間、愛し合う2人には“死”という名の永遠の別れが近づいてくる——。運命の瞬間が近づくなか、朔弥と奈雪にクリスマスの奇跡は起きるのか!?</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epcopjjt0y</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#9 最強の敵！特捜班、崩壊]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epcopjjt0y.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epcopjjt0y"/>
    <summary>教会で謎の男に声をかけられた田丸（西島秀俊）。林（眞島秀和）の一件で国家への信頼が薄れかけていた田丸は、心を揺さぶられる。\n一方、稲見（小栗旬）は自衛隊時代に仲の良かった結城雅（金子ノブアキ）が突然姿を消し、捜査対象になっていると聞かされる。\nその日の夜、結城が稲見の前に姿を現す。久々の再会を喜び互いの近況を話し合う2人だったが、結城のある言葉に、稲見は何らかの理由でテロを計画していると察知。翌日、特捜班は正式に結城逮捕の任務を与えられる。\n一方、内閣総理大臣の岸部正臣（竜雷太）は、アメリカに留学している息子の大介が帰国したがっていると聞き、渋い表情を浮かべていた。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epc3u6c18v</id>
    <title>コンフィデンスマンJP  _[第7話 骨肉の遺産争い 暴かれる家族の秘密]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epc3u6c18v.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epc3u6c18v"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：12/07(日)～01/03(土)\n#2：12/07(日)～01/03(土)\n#3：12/07(日)～01/03(土)\n#4：12/10(水)～12/16(火)\n#5：12/13(土)～12/19(金)\n#6：12/16(火)～12/22(月)\n#7：12/19(金)～12/25(木)\n#8：12/22(月)～12/28(日)\n#9：12/25(木)～12/31(水)\n#10：12/28(日)～01/03(土)\n\nダー子（長澤まさみ）とボクちゃん（東出昌大）は、リチャード（小日向文世）の知り合いで、服役中の矢島理花（佐津川愛美）という女性が資産家の末娘であることを知る。\n理花の父親は、鎌倉に住む資産家で現在闘病中の与論要造（竜雷太）という男だった。五十嵐（小手伸也）によれば、その正体は違法すれすれの株式操作で荒稼ぎしていた経済ヤクザだという。理花は要造が愛人に産ませた子どもだったため、母親や兄姉からひどいいじめを受けていたらしい。ゆえに理花は10歳のときに要造のもとを離れて実母のところに戻ったものの、結局17歳でその家も飛び出してしまっていた。\n理花と面会したダー子は、彼女が要造の家を出て以来18年もの間、一度も連絡を取っていなかったことを知ると、理花に成りすまして要造のもとを訪ねる。理花の兄・祐弥（岡田義徳）と姉の弥栄（桜井ユキ）は、突然現れたダー子に疑いの目を向けていた。\nそんななか、ボクちゃんは、ダー子が要造に話した作り話のせいで、理花を振った造り酒屋の息子役を演じる羽目になり・・・・・・。\n\n【FODプレミアムでは運勢編を含め『コンフィデンスマンJP』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epc169k2j0</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#9 親子の絆！思い出の味の秘密]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epc169k2j0.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epc169k2j0"/>
    <summary>クリスマスメニューの最終プレゼンが迫るなか、開発メンバーはグラタンの味を思うように再現できず焦りを感じ始めるが、何とかして父に認めてもらいたい和真（曽田陵介）は諦めようとしない。伊勢（杉本哲太）は、そんな息子を傷つけるような言葉を口にしてしまう。ギクシャクした親子関係に疑問を抱く朔弥（宮世琉弥）に、伊勢は胸に秘めていた和真への思いを打ち明ける。\n一方、奈雪（小野花梨）は自分の死をいまだ信じられずにいたが、どうすることもできず、グラタンの完成に向けて仕事にまい進していた。そんななか、家で朔弥とコーヒーを飲んでいた奈雪は、朔弥がとったある行動から父のグラタンの味を再現するうえでの大きなヒントを得る。\nしばらくして、伊勢が商品開発部を訪れ、キッチンに足を踏み入れると、懐かしい香りが漂ってきて…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epbw8cjq4x</id>
    <title>パリピ孔明_[第1話 天才軍師孔明が渋谷に転生！音楽コメディー開幕]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epbw8cjq4x.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epbw8cjq4x"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\n時は、魏・蜀・呉の3つの国が天下の覇権を争う三国時代。病に倒れた天才軍師・諸葛孔明（向井理）は、薄れゆく意識の中で「次の人生は、平和な世界に生まれ変わりたいものだ」と願う。\n孔明が次に目を開けた時、そこは・・・2023年ハロウィーンの渋谷だった。見渡す限り、ゾンビ、悪魔。「なるほど・・・ここが地獄なのですね」と納得する孔明。見知らぬ酔っ払いに連れて行かれたライブハウス・BBラウンジで、孔明は月見英子（上白石萌歌）のステージを見て、その歌声に魅了される。\n翌日、孔明はここが地獄ではないこと、自分の姿が若返っていることに気づく。スマホなどの現代文明に衝撃を受けるも、脅威の適応力であっという間に現代に順応していく孔明。そこへやってきたBBラウンジのオーナー・小林（森山未來）に対して孔明は、「私、姓は諸葛、名は亮、字を孔明と申します」と挨拶する。すると、小林は孔明に「街亭（がいてい）の戦い」での馬謖（ばしょく）についての問いを投げかける。孔明の答えに満足し、三国志談義で盛り上がる二人。熱烈な三国志マニアである小林は、上機嫌になり、孔明をアルバイト採用することに。\n一方、仕事からの帰り道、「もうやめようかな、歌」とつぶやく英子。歌手を目指すもなかなかうまくいかず落ち込む英子に孔明は「私が、あなたの軍師になります」と宣言する。こうして、歌手を目指す英子の夢を叶えるため、孔明と英子の二人三脚の戦いが始まる―。\n\n【FODプレミアムでは『パリピ孔明』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epbkqtdhoo</id>
    <title>恋仲_[第5話 最後の花火]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epbkqtdhoo.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epbkqtdhoo"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月13日(土) ～ 01月6日(火)\n#4：12月16日(火) ～ 12月22日(月)\n#5：12月19日(金) ～ 12月25日(木)\n#6：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#7：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#8：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#9：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n\n高梨恵里香（馬場園梓）から芹沢あかり（本田翼）が帰って来ないと連絡を受けた三浦葵（福士蒼汰）が向かったのは、蒼井翔太（野村周平）のマンションだった。翔太を追及すると、芹沢寛利（小林薫）に金を渡し、2度とあかりに会うなと告げたと言う。そのことを知ったあかりは、部屋から飛び出していってしまったのだ。翔太のあまりにも勝手な言い分に腹を立てる葵だが、あかりの行方は全く分からない。\n職場に戻った葵は、あかりと翔太のことを考え仕事が手につかない。そんな葵を冴木瑠衣子（市川由衣）は、明日の休日、美術館に行かないかと誘う。美術館の設計者が、出品しようとしているコンクールの出身者と聞いた葵は行く事にする。\n翌朝、瑠衣子が葵の会社に行くと、徹夜をしていた小谷照吉（前野朋哉）の様子がおかしい。見知らぬ美女が訪ねてきて建築現場の作業員リストを見せてほしいと言われたという。\n瑠衣子と美術館デートをする葵に、恵里香からあかりがまだ帰らないと連絡が入る。傍らで様子を見ていた瑠衣子は、葵にあかりが事務所を訪ねて来た事を教える。あかりが向かったであろう場所を知った葵は翔太に連絡をする。しかし翔太から返ってきたのは予想外の言葉だった・・・。\n\n【FODプレミアムでは『恋仲』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epbjyr7o68</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#3 恋の三角関係が勃発！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epbjyr7o68.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epbjyr7o68"/>
    <summary>朔弥（宮世琉弥）の言葉に後押しされ、クリスマス特別メニューの開発チームに参加することになった奈雪（小野花梨）。しかし、通常業務との兼務で連日激務に追われるように。\nその頃、陸（岩瀬洋志）は奈雪の運命を変えようと必死で策を練るが、朔弥にはその気持ちが理解できない。翌日、伊勢（杉本哲太）のデスクで、７年前に事故で亡くなったという長男の写真を見つけ、再び“家族”には特別な絆と感情があるのだと知るが、やはり理解するには及ばず伊勢に心ない一言を告げてしまう。\nそんななか、新メニューの開発チームではベテランシェフの太一（廻飛呂男）が試作品を完成させていた。試食した一同は手応えを感じ、感激するが、材料が多いため予算的にはかなり厳しい。しかし、それを正直に言い出せない奈雪は…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epb8wi2e4g</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#5 潜入捜査の黒い罠]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epb8wi2e4g.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epb8wi2e4g"/>
    <summary>暴行罪を装って留置場に潜入した稲見（小栗旬）は、暴力団員の沢田（杉本哲太）に接近し興味を引くことに成功。稲見は沢田が所属する仁愛興業への潜入捜査を任されていた。\nしかし、沢田に気に入られ仁愛興業の幹部らとも顔を合わせた稲見は、彼らがそんな狡猾な連中とはどうしても思えない。さらに、人をだますことに罪悪感を抱くようになってしまう。\n仁愛興業の一員として認められた稲見は薬物の取引で会長の護衛として同行することになるが、取引の報告を受けた警察上層部は直前で摘発を見送るという。危険な取引に身を置く稲見を案じて、田丸（西島秀俊）ら特捜班のメンバーは取引現場へと向かうが…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epb6k9zupr</id>
    <title>メイちゃんの執事_[第7話 「おれがそばにいる」]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epb6k9zupr.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epb6k9zupr"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：12/07(日)～01/03(土)\n#2：12/07(日)～01/03(土)\n#3：12/07(日)～01/03(土)\n#4：12/10(水)～12/16(火)\n#5：12/13(土)～12/19(金)\n#6：12/16(火)～12/22(月)\n#7：12/19(金)～12/25(木)\n#8：12/22(月)～12/28(日)\n#9：12/25(木)～12/31(水)\n#10：12/28(日)～01/03(土)\n\n執事の交換が中止になり、理人（水嶋ヒロ）も久しぶりにメイ（榮倉奈々）のもとへと戻った。だが、陰＜オンブラ＞寮にメイの姿はなかった。そのころ、メイと剣人（佐藤健）は、多美（谷村美月）におびき出され、森の奥にある古い洋館『時間＜とき＞のない館』にいた。多美は、事情が飲み込めないでいるメイと剣人に向って、ルチア（山田優）のためにお前たちを始末する、と告げる。泉（岩佐真悠子）との決闘＜デュエロ＞のときに男たちにメイを襲わせたのも、理人とメイが抱き合っている写真をばらまいたのも、すべて多美がやったことだというのだ。理人は、泉やリカ（大政絢）らメイのクラスメートや彼女たちの執事にも協力してもらいメイを探していた。多美の執事・神田（阿部進之介）は、メイや剣人だけでなく、多美の姿もないことに気づく。館では、メイと剣人が、多美の合図で姿を現した男たちに取り囲まれていた。2階へと上がり、そこの一室に逃げ込むメイと剣人。メイを助けるために犠牲になる覚悟を決めた剣人は、必死にドアを押さえながら、ひとりで逃げるようメイに告げた。が、次の瞬間、ドアが破られ、多美たちが侵入してきた。剣人は、多美のナイフ攻撃からメイをかばおうとして傷を負っていた。多美は、倒れたまま動かない剣人にすがりつくメイに向って、お前がこの学園に来なければ誰も苦しむことはなかった、と言い放ち・・・。\n\n【FODプレミアムでは『メイちゃんの執事』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epaz30saa2</id>
    <title>遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～_[第3話 恋をはじめるのに、理由が必要ですか？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epaz30saa2.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epaz30saa2"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\nある夜、小平丈太郎（生田斗真）が帰宅すると、今井春菜（木村文乃）がやってくる。家屋に不具合がないかを確認しに来たという春菜は、簡単に点検を済ますと、持参したワインを丈太郎に勧める。勢いに押された丈太郎は酒に付き合うが、そのうち春菜はテーブルに突っ伏して寝てしまう。声をかけても起きない春菜に困った丈太郎は、二階堂かほり（真木よう子）を呼び出す。\nかほりがやってくると、春菜は体を起こす。実は、寝たふりをしていたのだ。自分の来訪を春菜が快く思っていないと感じたかほりは、丈太郎が好きなのかと聞く。すると春菜は、好きというより必要なのだと答える。\nそんな折、丈太郎は子供たちのためにも地元の祭りを復活させてほしい、と日下哲也（松重豊）に頼む。祭りにかかる人手と費用を集められたら開催してもいいか、と聞く丈太郎に、日下は必ず地域住民の同意を得てからやるようにと念を押す。\n早速、丈太郎は藤井順一（桐谷健太）らとともに、みこしや太鼓などが保管されている場所に出向く。みこしには修理が必要な上、子供用のみこしは見当たらない。丈太郎は、自分たちで子供用のみこしを作ろうと決め、地域の高齢者からカンパを募り始める。\n夜、丈太郎は、勤務を終え帰ろうとする森下彩花（香椎由宇）に声をかけ、祭りの件を話す。\n自分に手伝えることがあれば言ってくれという彩花に、祭りを復活できたら彩花からの褒美が欲しいと言う。それを快諾した彩花に丈太郎は・・・。\n\n【FODプレミアムでは『遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epakiaeijw</id>
    <title>スタンドUPスタート_[第10話 社長解任！閃きと繋がりが兄弟の絆を動かす！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epakiaeijw.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epakiaeijw"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/28(金)～12/28(日)\n#4：12/01(月)～12/07(日)\n#5：12/04(木)～12/10(水)\n#6：12/07(日)～12/13(土)\n#7：12/10(水)～12/16(火)\n#8：12/13(土)～12/19(金)\n#9：12/16(火)～12/22(月)\n#10：12/19(金)～12/25(木)\n#11：12/22(月)～12/28(日)\n\n三星大陽（竜星涼）は、あるイベント会場に小野田虎魂（吉野北人）、音野奈緒（安達祐実）、そして『株式会社ワカラン』の3人、武藤浩（塚地武雅）、山口浩二（高橋克実）、加賀谷剛（鈴木浩介）を呼び出す。実は、ワカラン社が使っている、電気メーターの稼働から在宅状況を把握する『宅・システム』を虎魂のチームが改良し、どの家電をどのくらい使ったかまで把握できる『宅・システム・メーター』を完成させたのだという。\n大陽は、このシステムを使えば要介護一歩手前のフレイルという状態の進行を発見できるのではないかと考え、音野が管理しているシニア向けマンションに設置して実証実験を行っていたのだ。結果、実用性が証明され、今後、大きなビジネスチャンスを生み出す可能性も考えられた。三星大陽（竜星涼）は、小野田虎魂（吉野北人）、林田利光（小手伸也）、音野奈緒（安達祐実）とともに、立山隼人（水沢林太郎）が操作するドローンが映し出す映像を見ていた。隼人は、この技術を使って、新たなビジネスを展開したいらしい。そこに、大陽の専属秘書・M（雨宮天）から緊急の連絡が入る。三ツ星重工で長年に渡り検査不正が行われていたという記事が出たのだ・・・。\n同じころ、三ツ星重工では臨時役員会議が開かれていた。そこで、社長である三星大海（小泉孝太郎）の責任問題に言及したのは叔父である副社長の義知（反町隆史）だった。また、株主からも大海の責任を問う声が出ていた。\n会議の後、社長室長の高島瑞貴（戸次重幸）は、大海に慎重な対応を求めた。しかし大海は、これまで山口浩二（高橋克実）や加賀谷剛（鈴木浩介）の“山谷コンビ”など、優秀な人材をルールに則って処分してきた、と返す。高島は、一連の不祥事が義知による陰謀だと分かっていながら屈するのかと問いかけるが・・・・・・。\n一方、大陽への復讐心から義知の下で暗躍してきた八神圭吾（栁俊太郎）は、東京英明大学の大学生・三上珠緒（田鍋梨々花）と准教授の河野幸（星野真里）が進めている研究に協力するそぶりを見せ続けていた。人を切るのに重要なことはタイミングだ、という義知に対し、八神は、大陽のすべてを奪うためにもう少し時間がほしい、と答え・・・・・・。\n\n【FODプレミアムでは『スタンドUPスタート』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epa6bi5ded</id>
    <title>アンナさんのおまめ_[第1話]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epa6bi5ded.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epa6bi5ded"/>
    <summary>自分が誰よりも美しく魅力的だと心から信じて疑わない超勘違い女・桃山リリ（ベッキー）。今日もファミレスでバイトをしていると、客として来ていた坂上恭太郎（柏原収史）と間三平（徳井義実）が自分のことばかり見ている…と勘違い。仕事もそっちのけで一人、妄想ワールドを全開するのだった。&#13;\n&#13;\n後日、一緒に暮らす親友の西園寺アンナ（杏さゆり）がリリに彼氏を紹介したいと言ってきた。その彼氏とはなんと恭太郎。しかし、そこでもまたリリの妄想が暴走し、こともあろうに恭太郎がリリに一目惚れしてしまったと勘違いしてしまう。さらに、恭太郎の働く雑誌編集部にリリがバイトとしてやって来た。そこでも編集長の亜紀（滝沢沙織）たちを巻き込んで大騒ぎに。&#13;\n&#13;\nこのままではいけないと思った恭太郎だが、リリがアンナの親友ということで強い態度に出れない。だが、それがさらにリリの妄想を加速させる結果となり、今度はなぜかみんなで川へキャンプに行くことになってしまう。もちろんそこでも妄想パワー全開で三平を振り回すリリ。その夜、恭太郎は思い切って事の顛末をアンナに話す。&#13;\n&#13;\nしかし、アンナは思いのほかあっさりと受け止めていた。実は高校時代、クラスメイトからイジメられていたアンナを、どこまでもポジティブなリリの勘違いが救ってくれたのだ。それ以来、彼女はリリを親友として大切にしているのだという。それを聞いて複雑な表情の恭太郎。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep8z02w3z2</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#1 孤独な死神と運命の恋!?]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep8z02w3z2.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep8z02w3z2"/>
    <summary>望月奈雪（小野花梨）は、高校生のときに洋食屋を営む父を亡くし、弟の陸（岩瀬洋志）のことを最優先に生きてきた心優しい姉。\nある日、交差点で信号待ちをしていた奈雪は、どこか不思議な空気をまとった青年・片岡朔弥（宮世琉弥）が、横断歩道にふらりと歩き出し車と接触しそうになったところを助ける。しかし、何事もなかったように歩き出す朔弥。その様子を不思議に思っていると、陸が突然、朔弥を連れて帰ってくる。聞けば、亡くなった父のグラタンを食べたくてアメリカから帰国したといい、たまたま出くわした陸から奈雪が同じものを作れると聞きついてきたという。困惑する奈雪だったが、朔弥はそんなことお構いなし。\n一方陸は、自らを死神だと名乗り命の期限が見えると話す朔弥をにわかには信じられないものの、その言葉に興味を抱き…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep7xrtre40</id>
    <title>BOSS（2009）_[第7話 女vs女の心理戦！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep7xrtre40.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep7xrtre40"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12/07（日）～01/06（火）\n#4：12/10（水）～12/16（火）\n#5：12/13（土）～12/19（金）\n#6：12/16（火）～12/22（月）\n#7：12/19（金）～12/25（木）\n#8：12/22（月）～12/28（日）\n#9：12/25（木）～12/31（水）\n#10：12/28（日）～01/03（土）\n#11：12/31（水）～01/06（火）\n\n大澤絵里子は、野立信次郎に言われニュース番組に生出演、キャスターの高峰仁美と対談する。番組終了後、絵里子と話す仁美のところへスタッフが1枚の紙を持ってくる。最近、仁美宛に送られてくる脅迫文だった。スタッフは警察に届けようと提言するが、仁美はその必要はないと言うと、平然と絵里子に向き直る。その頃、フリーカメラマンの安田博文の溺死体が発見された。所轄は事故死としたが、安田は誰か大物のスクープを撮影したことが原因で殺されたのでは、とマスコミが騒ぎ始める。絵里子は、対策室の片桐琢磨、山村啓輔、花形一平、岩井善治に捜査に出るよう指示。自分は、木元真実を連れて、安田の遺体発見現場へと向かう。現場の状況は、所轄の検証どおり「事故死」と訴えていたが、絵里子は違和感を覚えていた。絵里子に言われ、安田が撮影した大量のポジフィルムを持ち帰り分析していた真実は、10年前の6月のポジが極端に少ないことに気付く。絵里子がその月の事件を調べさせると都内で起こった重要事件は女子高生が被害に遭ったストーカー殺人だけだとわかる。それは、現場に偶然居合わせた報道関係者がスクープ映像として事件を報じたことが犯人逮捕につながったという事件だった。そして、その報道関係者とは、仁美だという。\n\n【FODプレミアムでは『BOSS』全シリーズを全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep7j7o0mds</id>
    <title>ショムニ2013_[第1話 復活！10年ぶりの庶務二課で最強女子坪井千夏が会社斬り]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep7j7o0mds.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep7j7o0mds"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n今から10年前、会社から何の役にも立たないゴミ同然の存在だと烙印を押された社員が送り込まれた部署があった・・・。その名は“庶務二課”。しかし、その薄暗い庶務二課の部屋で、その生活を楽しむ者たちが現れた。彼女たちは欲望のままに行動し、結果的に会社を救い退職していった。そして“ショムニ”は廃止され、坪井千夏（江角マキコ）は消息不明に・・・。それから10年後・・・。日本は長い不況に陥りリストラの嵐が吹き荒れる。もちろん、満帆商事にも・・・。\nオリンピックを期待される棒高跳びの選手だった円山詩織（本田翼）は、広告塔として入社したが、ケガで選手生命を絶たれ、陸上部も廃止になり社内で邪魔扱いされ、悪口のツイッター攻撃も受けていた・・・。社員食堂にいても詩織には誰も近づかない。そんな中で、彼女にストレートな行動を取るOLたちが現れる。ネットに精通した頭脳明晰女子・三波まどか（ベッキー）、気配を感じさせない不気味女子・安倍麗子（安藤サクラ）、フェロモン全開お色気女子・小島美鈴（森カンナ）、そして健康オタクのおしゃべり女子・福田益代（堀内敬子）だ。\nある日、落ち込む詩織は1人の女性に出会う。誰かに追われている彼女は、突然詩織の財布からタクシー代として1万円を抜き取り、去っていった・・・。翌日、出社した詩織は同じ女性の姿を目撃する。彼女こそ“伝説の女”坪井千夏だった！いったいなぜ、彼女は再び満帆商事に姿を現したのか！？\n\n【FODプレミアムでは『ショムニ』全シリーズを全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep6m1kp52w</id>
    <title>残念な夫。_[第3話 迷惑なイクメン]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep6m1kp52w.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep6m1kp52w"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#8：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#9：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月9日(金) ～ 01月15日(木)\n\n非行少女が父親をバットで殴ったとの雑誌記事を読んだ榛野陽一（玉木宏）は、娘の将来を思って不安になる。そんな時、陽一は子育てに自信満々のクライアント、須藤俊也（黒木啓司）に子供は乳幼児から英才教育した方が良いと言われる。細井茂（岸谷五朗）も俊也の意見にうなずいた。陽一は早速、知育グッズを買って帰るが、知里（倉科カナ）は大反対。知里は英才教育よりも娘には心豊かに育ってもらいたかったのだ。\n一方、茂の家庭では高校生の娘、美香（生田絵梨花）の将来を真剣に考える時期が来ていた。自立出来る女性になって欲しいと願う美和子（大塚寧々）は、茂の意見など聞こうともしないで、美香にピアノを辞めさせて普通大学への受験を課そうとしている。美和子と仲の良い美香も、素直に従っているように思えたのだが・・・。\n陽一は浜中遼（林遣都）がセッティングした大石かおり（笛木優子）の着任歓迎会に参加。そこで、陽一は、かおりがかつてNBAのチアリーダーをしていたと聞く。親の影響でチアを始めたと言うかおりに、陽一は娘の教育方針を変更。家に帰った陽一はあきれる知里をよそに、娘にチアやバスケットボールの教育を始めた。\n知里は陽一のイクメンとして張り切る姿勢が迷惑だと美和子と由衣（高橋メアリージュン）に愚痴る。陽一のことを考えると体がかゆくなると知里が話すと、2人から夫病だと言われてしまう・・・。\n\n【FODプレミアムでは『残念な夫。』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep6cjbk33t</id>
    <title>警視庁いきもの係_[第3話 知られざるヘビ愛の世界！驚きの逆転劇]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep6cjbk33t.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep6cjbk33t"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12/19（金）～01/15（木）\n#4：12/22（月）～12/28（日）\n#5：12/25（木）～12/31（水）\n#6：12/28（日）～01/03（土）\n#7：12/31（水）～01/06（火）\n#8：01/03（土）～01/09（金）\n#9：01/06（火）～01/12（月）\n#10：01/09（金）～01/15（木）\n\n山脇という男性が海に投身自殺し、残されたペットの蛇を、須藤（渡部篤郎）と圭子（橋本環奈）が保護することになった。須藤と圭子、蛇好きの弥生（石川恋）の3人で、山脇宅を訪ねると、室内の奥の飼育部屋に大きな蛇が2匹いた。珍しい蛇にテンションがあがる圭子と弥生とは逆に、須藤は腰が引ける。圭子は、飼育部屋の環境や蛇の状態から、山脇が愛情を持って蛇を育てていたと分析。ここまで蛇に愛情を注いでいた人が自殺するのはおかしい、と須藤に話した。須藤は、それを石松（三浦翔平）に報告。すると、石松も、自分にも引っかかっていたところがあると明かした。山脇が自殺したと思われるのは6月15日で、遺体の発見は19日。しかし、17日に隣人が山脇を見たと証言している、というのだ。翌日、再び山脇宅に入った須藤と圭子は、浴室のカーテンに血痕が付いているのを見つける。須藤は、何者かが山脇を浴室で殺害し、自殺に見せかけるため、海岸に運んだのかもしれない、と推測。そんな時、圭子が見つけた便せんを見た須藤は、最初のページを鉛筆でこすった。すると、あるメッセージが浮かび上がった。同じ頃、石松、日塔（長谷川朝晴）、桜井（清原翔）は、10年前に起こった強盗傷害事件を追っていた。時効が3日後に迫った今、食い逃げ事件の現場から採取された指紋が、10年前の事件の容疑者と一致したのだ。そこへ、石松に須藤から連絡が入り・・・。\n\n【FODプレミアムでは『警視庁いきもの係』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep5z5s4gx1</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#2 暗殺の真相を暴け]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep5z5s4gx1.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep5z5s4gx1"/>
    <summary>田丸（西島秀俊）はフリージャーナリストの男から、「国家に関することで話がある」と連絡を受け会う約束をする。しかし、待ち合わせ場所に現れた男は田丸の目の前で絶命した。\n特捜班は、男があらかじめ田丸に送った1枚の写真と、死ぬ間際に口にした言葉を手掛かりに捜査に乗り出す。写真にはごく普通の一軒家が写っていた。吉永（田中哲司）は田丸と稲見（小栗旬）に殺された男の自宅を捜索するよう指示。稲見に見張りを任せて一人部屋へ入った田丸は、侵入者と鉢合わせする。\n何者かがジャーナリストの死因を隠ぺいしようとしていることから、特捜班は今回の一件に政府が関与しているとにらむ。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep5f96tuib</id>
    <title>オクラ～迷宮入り事件捜査～_[第5話 真犯人の正体とは！？クール刑事の逆襲]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep5f96tuib.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep5f96tuib"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月13日(土) ～ 01月12日(月)\n#4：12月16日(火) ～ 12月22日(月)\n#5：12月19日(金) ～ 12月25日(木)\n#6：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#7：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#8：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#9：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#10：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#11：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n\n飛鷹千寿（反町隆史）は2年前に不知火美佳（樋井明日香）が殺害されたホステス殺人事件で、容疑者として浮上していた美佳の元交際相手・新山博一（後藤剛範）が真犯人ではないことを知る。\n同じころ、不破利己（杉野遥亮）は新山から呼びだされていた。新山は自らの潔白を主張し、犯行に使われた包丁を利己に渡す。すると突然フードを被った謎の男が現れ、利己に襲いかかる。意識を失って倒れる利己。果たして真犯人の正体とは・・・！？事件の全貌がついに明らかになる。\n\n【FODプレミアムでは『オクラ～迷宮入り事件捜査～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep5cmupx1z</id>
    <title>TOKYOコントロール 東京航空交通管制部_[Episode1 日本上空の安全を確保せよ！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep5cmupx1z.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep5cmupx1z"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日(金) ～ 01月15日(木)\n#4：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#5：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#6：12月28日(日) ～ 01月03日(土)\n#7：12月31日(水) ～ 01月06日(火)\n#8：01月03日(土) ～ 01月09日(金)\n#9：01月06日(火) ～ 01月12日(月)\n#10：01月09日(金) ～ 01月15日(木)\n\n航空管制官は、空港の管制塔にいる管制官と、空港以外の日本全空域を管理するエンルート管制官に大別される。\nドラマでは、本土の大部分のエリアを担当する東京航空交通管制部、通称TOKYOコントロールが舞台となる。\n\n管制官達は、航空機の緊急事態の対応やニアミスを防ぐ作業に追われる日々をおくっていた。そんなTOKYOコントロールにひとりの新人管制官・山田誠（川村陽介）が赴任する。そこには、厳しい管制官・結城昇（時任三郎）やNASA出身の太田恵一（神田瀧夢）など個性豊かな面々が揃っていた。中でもカナダコントロールから戻ってきた鈴木真紀（川原亜矢子）は、冷静で判断力があり管制官として優れていた。山田は真紀のもとで訓練生として管制業務を行うことになる。\n\n山田が働き初めた初日、TOKYOコントロールではゲリラ豪雨や、急病人がでた航空機など、トラブルが多発する。山田は焦るが、プロの管制官達はそれらに冷静に対応していく。そんな中、伊豆諸島沖で火山が噴火する！管制官達は噴煙に巻き込まれる航空機にどのように対応していくのか？\n\n【FODプレミアムでは『TOKYOコントロール 東京航空交通管制部』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep5bpbqoj8</id>
    <title>うちの弁護士は手がかかる_[第7話 冤罪事件がモデルのドラマ・・・放送を止めろ！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep5bpbqoj8.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep5bpbqoj8"/>
    <summary>1/4 21時から地上波で最新作を放送決定！！\n【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12/07（日）～01/06（火）\n#4：12/10（水）～12/16（火）\n#5：12/13（土）～12/19（金）\n#6：12/16（火）～12/22（月）\n#7：12/19（金）～12/25（木）\n#8：12/22（月）～12/28（日）\n#9：12/25（木）～12/31（水）\n#10：12/28（日）～01/03（土）\n#11：12/31（水）～01/06（火）\n\n蔵前勉（ムロツヨシ）と天野杏（平手友梨奈）のもとへ野村聖子（安藤聖）という女性が訪ねてくる。聖子の依頼は、笠原梨乃（吉瀬美智子）が主演している連続ドラマの放送を止めて欲しい、というものだった。\n\n20年前、『成金老人殺人事件』と呼ばれた事件があった。この事件は、裕福な老人の愛人だった女子大生が遺産目当てに毒を飲ませて殺害したとされ、連日ワイドショーで報道され日本中を騒がせていた。その女子大生こそ、聖子だというのだ。聖子は事件直後から散々マスコミに追い回されたが、世間が飽きてくると次第に扱いも小さくなり、真犯人が逮捕されたときは大して報道されなかったという。それ故、聖子は世間から殺人犯だと勘違いされたまま何年も偏見の目にさらされたが、ようやく何も言われなくなったと思っていた矢先、『成金老人殺人事件』に酷似している事件、しかも女子大生が真犯人だとするドラマが放送されたのだ。聖子は、放送しているヤマトテレビに抗議したがまともに取り合ってもらえなかったという。しかし、このドラマのせいで、小学生の娘が「人殺しの娘」と呼ばれたことに心を痛めた聖子は、かつてヤマトテレビと法廷で戦った経験を持つ杏の存在を知って助けを求めにきたのだ。\n\n次の放送まであと5日。依頼を引き受けた杏は、過去の記事などを調べ始める。一方、蔵前は、ヤマトテレビのドラマプロデューサー・静川薫（東根作寿英）を訪ねる。そこで蔵前は梨乃と再会し・・・。\n\n【FODプレミアムでは『うちの弁護士は手がかかる』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep57kcathw</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#11 最終章！ついに知る初恋の意味]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep57kcathw.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep57kcathw"/>
    <summary>朔弥（宮世琉弥）が願いごとを聞いても決して多くを望まない奈雪（小野花梨）。それでも、奈雪に最期まで充実した日々を過ごしてほしいと願う朔弥は、クリスマスに最高の1日をプレゼントすると約束。密かに、奈雪が行きたいところを陸（岩瀬洋志）に尋ねる。\n『FORTUNA』経理部では、寺岡（猫背椿）が何気なく翌年の話を持ち出したことで、奈雪は胸が苦しくなる。和真（曽田陵介）はそんな奈雪の様子を心配そうに見ていて…。\n12月24日、運命の日を翌日に控え、朔弥と奈雪はデートへ。朔弥が連れてきたある場所で、恋人らしい幸せなひとときを過ごす。それは、いつも自分より周囲を優先する奈雪に、今日だけは自分のために生きてほしいという朔弥の願いでもあった。迎えた夜、デートの締めくくりに2人が向かった場所とは…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep4po0apsm</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#7 維新軍の謎！未来を守れ]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep4po0apsm.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep4po0apsm"/>
    <summary>テロリスト集団・平成維新軍が犯行予告を出した。しかし、標的が不明なうえ、手がかりもゼロとあって、稲見（小栗旬）や田丸（西島秀俊）ら特捜班メンバーもテロを未然に防ぐ手立てが思い浮かばない。\nそんななか、ハッカーだった頃に平成維新軍の前身と思われる組織に所属していた大山（新木優子）は、犯行予告に記された一節が、以前、自分が仲間の一人に教えた言葉だと指摘。大山が調べた情報によって、特捜班は坂本（今井悠貴）を拘束。一見ごく普通の高校生に見える坂本は、吉永（田中哲司）の取り調べに表情一つ変えず無言を貫くが、大山がかつての相棒だと分かると徐々に口を開き始める。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep4lalww2i</id>
    <title>アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋_[第10話 薬剤部はバラバラになった]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep4lalww2i.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep4lalww2i"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：11/28（金）～12/28（日）\n#4：12/01（月）～12/07（日）\n#5：12/04（木）～12/10（水）\n#6：12/07（日）～12/13（土）\n#7：12/10（水）～12/16（火）\n#8：12/13（土）～12/19（金）\n#9：12/16（火）～12/22（月）\n#10：12/19（金）～12/25（木）\n#11：12/22（月）～12/28（日）\n\n葵みどり（石原さとみ）は瀬野章吾（田中圭）の担当薬剤師となる。瀬野の担当医師は消化器内科の畑中聡（長谷川朝晴）だ。瀬野の重複がんで問題となるのは、標準治療が確立されていない副腎がん。効果が期待できる既存薬の投与が始まるが、数週間後も改善しなかった。\nみどりは副腎がんを調べるが有効な手立てが見つからない。そんなみどりに、七尾拓（池田鉄洋）が海外に副腎がんへの有効性が認められる薬があると教える。しかし、治験薬を萬津総合病院で使用するには問題が多い。七尾は治験薬の承認を得るための3つの関門を伝える。畑中に治験責任医師になってもらうこと、病院内の治験審査委員会の承認を得ること、何より瀬野の同意を取得すること。その全てをみどりの責任でクリアすることを条件とした。\nそんな時、瀬野は救急搬送される患者を見かけて後を追う。患者は心筋梗塞で倒れた丸岡はじめ（近藤公園）。瀬野は付き添って来た妻の彩乃（宮澤佐江）に丸岡の常用薬を医師か看護師に伝えるようアドバイス。彩乃がすぐに看護師に教えたため丸岡は難を逃れた。そして、丸岡は瀬野の隣のベッドに入院する。\nみどりは瀬野への治験薬投与について薬剤部の仲間に話す。相原くるみ（西野七瀬）は希望を抱くが、刈谷奈緒子（桜井ユキ）たちは承認へのハードルの高さに難色を示す。それでも治験の実現を目指したいと言うみどりに、刈谷は他の患者へ迷惑をかけるようなことは許さないと釘をさした。\n\n【FODプレミアムでは『アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep4hx2kut6</id>
    <title>CRISIS　公安機動捜査隊特捜班_[#10 特捜班、最後の死闘！国家への復讐計画！暴走する憎しみの結末]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep4hx2kut6.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep4hx2kut6"/>
    <summary>結城（金子ノブアキ）の居場所を突き止め、現地へ向かった稲見（小栗旬）は自らの命と引き換えに結城を制止しようとするが、間一髪のところで田丸（西島秀俊）に助けられる。\n特捜班のオフィスでは、大山（新木優子）が入手した結城のパソコン内のデータから、あるものを見つけていた。テロの動機解明につながるかもしれない…そう思った矢先、結城が総理大臣を狙撃したとの情報が飛び込んでくる。早速、稲見は田丸と現場へ急行。2人は現場の違和感から結城の真の狙いに気付く。\nはたして、結城のテロ計画の裏に隠された真実とは！？規格外な敵を前に、稲見はどう立ち向かうのか。そして激しい闘いの末、最後に特捜班を待ち受けているものとは…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep3ip8qx9f</id>
    <title>遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～_[第2話 オレの人生、花開く瞬間はありますか？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep3ip8qx9f.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep3ip8qx9f"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\n小平丈太郎（生田斗真）は二階堂かほり（真木よう子）とカヌーに乗っているときに、四万十川にかかるこいのぼりを見た。それは、藤井順一（桐谷健太）が今井春菜（木村文乃）と丈太郎を東京に帰さないため、四万十のすごさを見せようと準備したものだった。順一は、自分が案内する前に見られてしまったことに落ち込むが、東京に戻るつもりはないという丈太郎の言葉に安心する。\nそんな折、丈太郎は大河内欣治（ミッキー・カーチス）をリハビリテーションセンターへ連れて行く。そこには松本弘樹（柄本佑）がいて、欣治は弘樹を見るなり握手を求めるが、弘樹は応じない。弘樹はかつて、甲子園出場をかけた県大会の決勝でエースとして登板。甲子園出場は果たせなかったが、弘樹を四万十のヒーローだという欣治は再び手を差し出す。しかし、弘樹はそれを無視する。\n順一から、少年野球チームのコーチが負傷したと聞いていた丈太郎は、弘樹に臨時のコーチを頼むが、断られてしまう。\nそんな日の夜、丈太郎は、道端にバイクを停めていた森下彩花（香椎由宇）に声をかける。バイクが故障し動かなくなったという彩花を自分の車に乗せた丈太郎は、話の流れで地元の名所を教えてくれと頼み、彩花は快諾する。\nその後、サンリバーにやってきた丈太郎を、かほりが見つける。かほりは丈太郎が上機嫌な理由を見抜ぬき、彩花には彼氏がいるのでは、と言う。そんなところへ順一が来て、臨時コーチが見つからないことを嘆く。それを聞いた丈太郎は・・・。\n\n【FODプレミアムでは『遅咲きのヒマワリ～ボクの人生、リニューアル～』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep1w57yy2e</id>
    <title>信長協奏曲_[第7話 裏切りの銃弾！撃たれた痛みは心の痛み・・・]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep1w57yy2e.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep1w57yy2e"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：12/07(日)～01/06(火)\n#2：12/07(日)～01/06(火)\n#3：12/07(日)～01/06(火)\n#4：12/10(水)～12/16(火)\n#5：12/13(土)～12/19(金)\n#6：12/16(火)～12/22(月)\n#7：12/19(金)～12/25(木)\n#8：12/22(月)～12/28(日)\n#9：12/25(木)～12/31(水)\n#10：12/28(日)～01/03(土)\n#11：12/31(水)～01/06(火)\n\nサブロー（小栗旬）たちは、市（水原希子）から浅井長政（高橋一生）の裏切りを伝えられて退却を始める。木下藤吉郎（山田孝之）は、自ら最後尾で浅井勢を抑えると申し出た。それは浅井の追っ手に加担し、憎き信長を討とうとする藤吉郎の策だった。しかし、手なずけた蜂須賀小六（勝矢）らの兵とともに藤吉郎が最後尾に向かおうとすると、竹中半兵衛（藤木直人）たちが加えて欲しいと現れる。藤吉郎は自分の真意を半兵衛らに気づかれるわけにもいかず、意に反して浅井勢と戦うはめになった。\n一方、次々と切り崩される兵の犠牲をともないながらも、サブローはわずかな手勢とともになんとか帰城。出迎えた帰蝶（柴咲コウ）に安堵（あんど）の笑みを浮かべるサブロー。だが、次の瞬間、銃声が轟く。何者かがサブローを撃ったのだ。駆けつける帰蝶の腕の中で血に染まるサブロー。遅れて帰城した池田恒興（向井理）も顔色を失ってしまう。\nそのころ、長政は市にサブローに急を報せたのだろうと尋ねていた。夫と兄が戦わなければならないことを悲しむ市。サブローが逃げ切ったことを知る市だが、久政（村井國夫）から朝倉義景（小市慢太郎）の間者に撃たれたと聞かされ絶句する。\n一命は取り留めたが、意識の戻らないサブローを帰蝶とゆき（夏帆）が必死に看病する。だが、ゆきの様子はどこかおかしい。なぜなら、ゆきこそが朝倉の間者。ゆきは、信長の命を必ず奪うことを命じられているのだ。\n\n【FODプレミアムでは『信長協奏曲』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep175x3c3v</id>
    <title>スノードロップの初恋_[#5 告白!? 波乱のデート！]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep175x3c3v.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep175x3c3v"/>
    <summary>朔弥（宮世琉弥）の正体を密かに調べていた和真（曽田陵介）は、嘘だらけの経歴を突きつけ、朔弥を問い詰める。伊勢（杉本哲太）にも経歴詐称を訴えるが、意に介さない様子にがく然とする。\n一方、メニューを考え直すことになった開発チームは改善案に行き詰まってしまう。そんな状況を打破しようと、和真は他店へリサーチに行くことを提案。当日、同行者が急きょ別行動することになり、奈雪（小野花梨）と和真はデートのような状況に…。\n奈雪は食事を楽しむ傍ら、仕事に対して真摯に向き合う和真の姿勢や優しさにも触れ、昔から変わらない一面に心が温まる。メニュー案につながる一筋の光を見い出した和真は、奈雪をある場所へと誘い…。\nその頃、1人家に残された朔弥は陸からの電話で、奈雪が和真と2人でいることを知り、家を飛び出して…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep0hhctarg</id>
    <title>パリピ孔明_[第2話 新たな刺客とフェスで対決！孔明の秘策とは？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep0hhctarg.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep0hhctarg"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月19日（金）～01月15日（木）\n#4：12月22日（月）～12月28日（日）\n#5：12月25日（木）～12月31日（水）\n#6：12月28日（日）～01月3日（土）\n#7：12月31日（水）～01月6日（火）\n#8：01月3日（土）～01月9日（金）\n#9：01月6日（火）～01月12日（月）\n#10：01月9日（金）～01月15日（木）\n\n諸葛孔明（向井理）が月見英子（上白石萌歌）を売り出すべくブッキングしたのは、アートフェスでのライブだった。しかし英子のブースは一番端。しかもその向かいは人気インディーズバンド・JET JACKETのブースだった。不安になる英子だが、孔明は「この戦、勝てますよ」と意味ありげに微笑む。\nその頃、JET JACKETのギターボーカルのRYO（森崎ウィン）、ドラムのMASA（高尾悠希）、キーボードのTAKU（松延知明）の三人はスタジオで練習していた。しかし、RYOの様子がおかしく、練習を早々に切り上げて、一人で帰ってしまう。それを孔明が近くで見ていて・・・。\nその後、孔明は寝泊まりしているBBラウンジの倉庫に引きこもる。オーナーの小林（森山未來）と英子が中をのぞくと、卓上コンロで何か毒々しいものを煮込んでおり、倉庫には異臭が漂っていた。毒ではないかと怪しむ二人だが、孔明は取り合わない。\nアートフェス当日。RYOに挨拶する英子と孔明の元に、小林が「機材トラブルが起きた」と告げに来る。慌ただしく去っていく三人を見て、余裕の顔になるRYO。そしてJET JACKETのライブがスタートする。\nいよいよ英子のライブが始まる。果たして孔明と英子は、アートフェスでのライブを成功に導くことができるのか―！？\n\n【FODプレミアムでは『パリピ孔明』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep0bq670hd</id>
    <title>ラジエーションハウス～放射線科の診断レポート～_[第5話 絶世の美少年が死亡 犯人は誰！？]</title>
    <updated>2025-12-19T00:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep0bq670hd.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep0bq670hd"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1～3：12月13日(土) ～ 01月12日(月)\n#4：12月16日(火) ～ 12月22日(月)\n#5：12月19日(金) ～ 12月25日(木)\n#6：12月22日(月) ～ 12月28日(日)\n#7：12月25日(木) ～ 12月31日(水)\n#8：12月28日(日) ～ 01月3日(土)\n#9：12月31日(水) ～ 01月6日(火)\n#10：01月3日(土) ～ 01月9日(金)\n#11：01月6日(火) ～ 01月12日(月)\n\n唯織（窪田正孝）は杏（本田翼）から、あるCT画像の意見を求められる。画像をのぞき込んだ唯織は、杏との距離が近いことに照れて・・・。\n裕乃（広瀬アリス）は威能（丸山智己）が遺体画像を見ていたことに驚く。実は威能はCTやMRIを使って遺体の死因を究明するオートプシー・イメージング、通称『Ai』と呼ばれる死亡時画像診断のスペシャリストだった。鏑木（浅野和之）は放射線科の受診患者増加などを理由にAiの受け入れを最小限にとどめようと提案。だが、院長の渚（和久井映見）はAiと解剖を組み合わせることは医療界全体の未来にとって必要だと考えていた。\nそんな折、ラジエーションハウスに、公園で倒れている所を発見され、その後死亡が確認された美しい顔の少年・藤本直樹（南出凌嘉）のAi依頼が届く。第一発見者は直樹とキャッチボールをするために公園に来たという弟の雄太（斎藤汰鷹）。救急通報をしたのは藤本家の近所に住む少年・山村肇（小林喜日）だった。\n辻村（鈴木伸之）は心臓付近に擦過傷が見られたことから、胸骨の未発達な子どもの胸に衝撃が加わることで起こる心臓震盪（しんとう）の可能性に言及した。直樹は上に向かってボールを投げてそれをキャッチしていた、という目撃情報もあった。だが、直樹の父母、勝彦（三浦誠己）と歩美（森脇英理子）は、小野寺（遠藤憲一）らの説得にも耳を貸さずAiをかたくなに拒否。周囲は虐待死を隠ぺいするためだと疑い始め・・・。\n\n【FODプレミアムでは特別編を含め『ラジエーションハウス～放射線科の診断レポート～』全シリーズを全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep2dpmmgc9</id>
    <title>ガチ恋粘着獣_[#7 ファンは、いつまでたってもファン]</title>
    <updated>2025-12-18T20:15:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep2dpmmgc9.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep2dpmmgc9"/>
    <summary>コスモ（山下幸輝）のDMにはるみ（天野はな）という謎の女性から届いたリストカットの映像、そして宅配便で届いた指輪…。コスモはその恐怖心から撮影部屋へと行けなくなっていた。ギンガ（松本大輝）は、停滞しているコズミックの状態に苛立ち、スバル（井上想良）はそんな２人の間をマイペースに取り持とうとするのだが、３人の気持ちはバラバラで…。\nそんな中、ギンガの実家に明智小夜（伊崎花菜）と名乗る女性ファンからのお中元が届く。数字を取れる匂いを嗅ぎ取ったギンガは、ミツクリ（平井亜門）に声をかけて、小夜に“逆凸”する動画企画を思いつくのだが、この企画がまさかの“三角関係（？）”を招いてしまう！？\n\n＝＝＝＝＝配信スケジュール＝＝＝＝＝\n12月12日(金) 夜8時15分～　#1\n12月13日(土) 夜8時15分～　#2\n12月14日(日) 夜8時15分～　#3\n12月15日(月) 夜8時15分～　#4\n12月16日(火) 夜8時15分～　#5\n12月17日(水) 夜8時15分～　#6\n12月18日(木) 夜8時15分～　#7\n12月19日(金) 夜8時15分～　#8\n12月20日(土) 夜8時15分～　#9\n12月21日(日) 夜8時15分～　#10（最終話）</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epw7qhtwul</id>
    <title>私が恋愛できない理由_[第7話 想いが止まらない！？空回りな恋の行方！？]</title>
    <updated>2025-12-18T20:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epw7qhtwul.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epw7qhtwul"/>
    <summary>【3日に1話最新話追加】★お気に入り登録で見逃さない！★\n---\n↓配信スケジュールはこちら↓\n#1：11月22日(土) ～ 1月3日(土)\n#2：11月29日(土) ～ 1月3日(土)\n#3：12月6日(土) ～ 1月3日(土)\n#4：12月9日(火) ～ 12月16日(火)\n#5：12月12日(金) ～ 12月19日(金)\n#6：12月15日(月) ～ 12月22日(月)\n#7：12月18日(木) ～ 12月25日(木)\n#8：12月21日(日) ～ 12月28日(日)\n#9：12月24日(水) ～ 12月31日(水)\n#10：12月27日(土) ～ 1月3日(土)\n\n順調に付き合い始めたかに見えた藤井恵美（香里奈）と武居大介（小柳友）だったが、恵美のために優勝すると意気込んでいた武居の剣道の試合中、恵美は長谷川優（田中圭）のことが心配で会場を飛び出してしまった。その様子を目にしてしまった武居は、試合に敗れてしまう。\n翌日、武居は「僕では（恵美の）一番になれそうにない」として、恵美に別れを提案する。立ち去る武居を、引き止めることができない恵美。\n一方、小倉咲（吉高由里子）は、白石拓海（萩原聖人）が美鈴（稲森いずみ）の夫だと知ってからも、拓海に会い続けていた。常々、「不倫はしない」と言っていた咲だが、自分でも説明のつかない拓海への想いに自身混乱していた。\n半沢真子（大島優子）は、言われもない社内の噂によって、契約を切られ、さらには木崎俊哉（中村竜）との仲を執拗に疑う山本正（平岡祐太）からも、別れを告げられてしまった。どん底の真子は、得意の料理を作る気にもなれないほど落ち込む。\n付き合っていた男性と別れた恵美と真子であったが、恵美には新しい仕事で、真子には偶然立ち寄ったレストランで、それぞれ新しい出会いが待っていた。そして、拓海への想いを断ち切れない咲には、衝撃的な展開が待っていた・・・。\n\n【FODプレミアムでは『私が恋愛できない理由』を全話配信中！名作ドラマを“イッキ見”できる！】</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epdoujqdby</id>
    <title>3年B組金八先生(第5シリーズ)_[第５回 歌！踊り！大分裂]</title>
    <updated>2025-12-18T20:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epdoujqdby.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epdoujqdby"/>
    <summary>★「お気に入り登録」で次話を見逃さない！★\n【毎日２０時新エピソード更新！！】\n文化祭の季節がやってきた。３年B組でもクラスの出し物を考えなければならないが、まとまりのない３Bがひとつのことを決め、一致団結することなど到底無理なことだった。慌てた３Bの学級委員は金八（武田鉄矢）に助けを求めるが、金八はクラスの問題だと冷たくあしらう。そんな中、空手部員の加藤バーバラ（大山千穂）と健次郎（風間俊介）が顧問の遠藤達也先生（山崎銀之丞）に、３Bの出し物として、全学合同の空手を披露したいと頼む。しかし、遠藤は空手部と３Bは関係ないと聞く耳を持たず…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epe5clpw10</id>
    <title>around1/4_[お前が気になってしょうがない]</title>
    <updated>2025-12-18T19:45:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epe5clpw10.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epe5clpw10"/>
    <summary>康祐（佐藤大樹）に対し気まずさを募らせ、「お互い、忘れよ」と伝えた早苗（美山加恋）のもとに、８年付き合っていた元カレ・健太（三宅亮輔）からメッセージが届いた。「会って今の気持ちを確かめてきな」という明日美（工藤遥）の言葉に背中を押された早苗は、健太と会うことに。\n\n一方の康祐は、早苗のことが好きなのにうまく気持ちを伝えられないもどかしさに頭を抱えながらも、人に興味がない直己（松岡広大）を羨む。しかし、その直己の視線の先には泥酔する瞬（阿久津仁愛）の姿が。馴染みの客・真吾（渡辺いっけい）からアフターに誘われた瞬はホテルへ強引に連れ込まれそうに。\nと、その真吾の腕を掴み、瞬を助けたのは直己だった。破滅的な言動を起こしてばかりの瞬をなぜか気にかけてしまい、いつも焦らされていた直己は瞬に感情を爆発させる。\n「お前のことをわかりたいって思っている自分が、しんどい」\n「じゃあ、俺を焦らせてみてよ」瞬の挑発に直己がとった行動は…。\n\n＝＝＝＝＝配信スケジュール＝＝＝＝＝\n12月12日(金) 夜7時45分～　#1\n12月13日(土) 夜7時45分～　#2\n12月14日(日) 夜7時45分～　#3\n12月15日(月) 夜7時45分～　#4\n12月16日(火) 夜7時45分～　#5\n12月17日(水) 夜7時45分～　#6\n12月18日(木) 夜7時45分～　#7\n12月19日(金) 夜7時45分～　#8\n12月20日(土) 夜7時45分～　#9\n12月21日(日) 夜7時45分～　#10（最終話）</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eph93b8xu1</id>
    <title>シュガードッグライフ_[#７　甘くておいしいサプライズ]</title>
    <updated>2025-12-18T19:30:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eph93b8xu1.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eph93b8xu1"/>
    <summary>天沢（多和田任益）の腕枕で目を覚ました唯純（田中洸希）は、恥ずかしさに悶えてしまう。そんな時天沢の誕生日が近いことを知り、サプライズで祝おうと決意。しかし、何が欲しいかわからない。唯純は親友の陽平（植村颯太）と東海林（楽駆）のアドバイスを受け、手作りケーキを贈ることに。\n日々試行錯誤を重ね、迎えた当日。何も知らない天沢から、急遽実家で過ごすことになったと電話が入り…\n\n＝＝＝＝＝配信スケジュール＝＝＝＝＝\n12月12日(金)夜7時30分～　#1\n12月13日(土)夜7時30分～　#2\n12月14日(日)夜7時30分～　#3\n12月15日(月)夜7時30分～　#4\n12月16日(火)夜7時30分～　#5\n12月17日(水)夜7時30分～　#6\n12月18日(木)夜7時30分～　#7\n12月27日(土)夜7時30分～　#8\n12月28日(日)夜7時30分～　#9（最終話）</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epzmijuwkr</id>
    <title>プロゴルファー花_[第11話]</title>
    <updated>2025-12-18T18:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epzmijuwkr.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epzmijuwkr"/>
    <summary>キャディを買って出たミチルと共にトーナメントに出場する花。だが、花は同じ組の大原道子に仕掛けられた新人潰しの策略にハマって予選落ちしてしまう。プロの壁にぶち当たった花に醍醐は修行を命じる。\n\n【プロゴルファー花 一挙配信】\n#１　11月28日(金)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59\n#２　11月30日(日)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59\n#３　12月2日(火)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59\n#４　12月4日(木)18:00　～　12月18日(木)17:59\n#５　12月6日(土)18:00　～　12月20日(土)17:59\n#６　12月8日(月)18:00　～　12月22日(月)17:59\n#７　12月10日(水)18:00　～　12月24日(水)17:59\n#８　12月12日(金)18:00　～　12月26日(金)17:599\n#９　12月14日(日)18:00　～　12月28日(日)17:59\n#10　12月16日(火)18:00　～　12月30日(火)17:59\n#11　12月18日(木)18:00　～　2026年1月1日(木)17:59\n#12　12月20日(土)18:00　～　2026年1月3日(土)17:59\n#13　12月22日(月)18:00　～　2026年1月5日(月)17:59</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epy4tyg2fx</id>
    <title>大恋愛～僕を忘れる君と_[第９話 この毎日は奇跡だ！妻を笑わせることが僕の仕事]</title>
    <updated>2025-12-18T18:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epy4tyg2fx.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epy4tyg2fx"/>
    <summary>【TBS】日曜劇場「リブート」１月１８日（日）よる９時スタート！ 出演：戸田恵梨香 関連作品を期間限定配信！！\n★「お気に入り登録」で次話を見逃さない！★\n------------\n#1-3：12月5日(金)18:00～1月18日(日)20:59\n#4：12月5日(金)18:00～12月10日(水)17:59\n#5：12月8日(月)18:00～12月13日(土)17:59\n#6：12月10日(水)18:00～12月15日(月)17:59\n#7：12月13日(土)18:00～12月18日(木)17:59\n#8：12月15日(月)18:00～12月20日(土)17:59\n#9：12月18日(木)18:00～12月23日(火)17:59\n#10：12月20日(土)18:00～12月25日(木)17:59\n※本作品は12月25日(木)～1月18日(日)20:59にも配信を行います\n------------\n努力のかいもあり、ついに尚（戸田恵梨香）が妊娠！真司（ムロツヨシ）に早く伝えたいと嬉しさいっぱいで自宅に帰宅するが、水野（木南晴夏）と仕事の話をしていて、ドアの外から声を掛けることができない。尚は、病気の自分と水野を比べ、真司の仕事を支えられないことに落ち込むが、「自分にしかできないことがある」と妊娠を報告する。妊娠を喜んだ２人は、尚がお腹の子を気遣えるように「尚は妊娠中」という紙を家中に貼ってまわる。一方、薫（草刈民代）と侑市（松岡昌宏）の関係にも進展が…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epgm1gmnwe</id>
    <title>まっしろ_[最終話 「哀しみの涙、瞳に宿るは希望」]</title>
    <updated>2025-12-18T18:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epgm1gmnwe.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epgm1gmnwe"/>
    <summary>【TBS】火曜ドラマ「未来のムスコ」１月１３日（火）よる１０時スタート！ 主演：志田未来 関連作品を期間限定配信！！\n★「お気に入り登録」で次話を見逃さない！★\n------------\n#1-2：12月5日(金)18:00～1月13日(火)21:59\n#3：12月5日(金)18:00～12月11日(木)17:59\n#4：12月6日(土)18:00～12月12日(金)17:59\n#5：12月8日(月)18:00～12月14日(日)17:59\n#6：12月11日(木)18:00～12月17日(水)17:59\n#7：12月12日(金)18:00～12月18日(木)17:59\n#8：12月14日(日)18:00～12月20日(土)17:59\n#9：12月17日(水)18:00～12月23日(火)17:59\n#10：12月18日(木)18:00～12月24日(水)17:59\n※本作品は12月24日(水)～にも配信を行います\n------------\n朱里（堀北真希）は、これまでの大江（眞島秀和）の言動から、彼が誰よりも強烈に「生きたい！死にたくない！！」と願っていたことを知る。その頃、帝都大学新がんセンターでは、仲野幸助（宅麻伸）による大江の手術が行われていた。だが、いざ開胸すると予想以上にがんの転移が激しく、手術を断念。幸助は抗がん剤と放射線治療を提案するものの、大江はそれを拒否。さらに大江は完治しないのなら東王病院に帰りたいと言い放つ。転院されプライドを激しく傷付けられた東王病院の佐藤（石黒賢）は、幸助と大江の申し入れを拒否する。一方、東王病院のナースステーションでは、看護師たちが大江にとって最良の治療法が何なのかと真剣に意見を交わしていた。それを見た恵（水野美紀）は、朱里と菜々（志田未来）、心（木村多江）を連れ、医師たちのカンファレンスに参加。朱里に思いのたけを述べさせることに。朱里は、佐藤や医師たちに東王病院の究極のホスピタリティーの真価を問う。東王病院は、究極のホスピタリティーを大江に与えることができるのか？</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep3shhy38u</id>
    <title>探偵が早すぎる　春のトリック返し祭り_[#4 忍び寄る正体不明の影！誰が味方で敵なのか⁉︎]</title>
    <updated>2025-12-18T18:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep3shhy38u.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep3shhy38u"/>
    <summary>一華（広瀬アリス）は、大谷（塩野瑛久）との恋の予感に胸をときめかせる。橋田（水野美紀）は、様子のおかしい一華を不審に思い、千曲川（滝藤賢一）は、浮かれ具合にあきれる。\n一華は、大谷の先輩である江本の依頼で、開発中の入浴剤を持ち帰る。しかしその入浴剤は、二郎（和田正人）の差し金で、有毒ガスが発生する仕掛けになっていた！\n一華の危機にもかかわらず、千曲川は姿を見せない。ついに一華は殺されてしまうのか！\n\n【探偵が早すぎる　春のトリック返し祭り 一挙配信】\n#１　12月12日(金)18:00　～　2026年1月16日(木)17:59\n#２　12月14日(日)18:00　～　2026年1月16日(木)17:59\n#３　12月16日(火)18:00　～　2026年1月16日(木)17:59\n#４　12月18日(木)18:00　～　2026年1月1日(木)17:59\n#５　12月21日(日)18:00　～　2026年1月4日(日)17:59\n#６　12月24日(水)18:00　～　2026年1月7日(水)17:59\n#７　12月27日(土)18:00　～　2026年1月10日(土)17:59\n#８　12月29日(月)18:00　～　2026年1月12日(月)17:59\n#９　12月31日(水)18:00　～　2026年1月14日(水)17:59\n#10　2026年1月2日(金)18:00　～　2026年1月16日(金)17:59</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep3595ueza</id>
    <title>ホームワーク_[第５回「別れられない予感」]</title>
    <updated>2025-12-18T18:00:00+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep3595ueza.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep3595ueza"/>
    <summary>「映画ラストマン -FIRST LOVE-」１２月２４日（水）全国公開！！\n主演：福山雅治 関連作品を期間限定配信！！\n★「お気に入り登録」で次話を見逃さない！★\n------------\n#1-2：11月22日(土)14:00～1月31日(土)23:59\n#3-4：12月16日(火)18:00～12月23日(火)17:59\n#5：12月18日(木)18:00～12月25日(木)17:59\n#6-7：12月23日(火)18:00～12月30日(火)17:59\n#8：12月25日(木)18:00～1月1日(木)17:59\n#9-10：12月30日(火)18:00～1月6日(火)17:59\n#11：1月1日(木)18:00～1月8日(木)17:59\n※本作品は1月8日(木)～1月31日(土)にも配信を行います\n------------\n圭介（唐沢寿明）と幸子（清水美砂）の関係を知ったうらん（浦江アキコ）と周二（福山雅治）。うらんは、家事をするなどして圭介の望む女性になろうと努力する。そんな中、圭介は、父・幸介（宝田明）の差し金で経理部から再び営業部に転属になる。しかし、仕事に対して疑問を抱き始めた彼は、幸子のアドバイスもあって、夢だった映画会社への就職を考え始める。一方、周二は荒れ、幸子の職場までやってきて金をせびる始末。そんなある日、圭介は犬の散歩を口実に抜け出し、幸子とデートする。そこで幸子は、周二が捨てた子犬を圭介が連れている偶然を不思議に思う。その帰り道、圭介は幸子に告白。幸子もそれに応える。一方、憤懣やる方ないうらんは、誘ってきた周二を部屋に入れ、帰ってきた圭介とわざと鉢合わせさせる。圭介は激怒するが…。</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epfbkttxn9</id>
    <title>くすぶり女とすん止め女_[第2話 「○○○でいることって得なんだっけ？」]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:23+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epfbkttxn9.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epfbkttxn9"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/24（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/29（月）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n万年“2位”の人生を送ってきたほのか（香音）はハイスペイケメン秀一（杢代和人）とも曖昧な関係。「いつか誰かの1番になりたい」という切実な願いを秘め、営業成績でトップになろうと意気込む。一方、謎の男・八田（渋谷謙人）にスカウトされてPR会社で働くことになった郁子だが、たどり着いたのはモラハラ夫の武（勝村政信）と同じ職場で…?!　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epcoutz4v3</id>
    <title>くすぶり女とすん止め女_[第1話 「○○より○○って思う人生って、どうよ？」]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:22+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epcoutz4v3.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epcoutz4v3"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/24（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/29（月）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\nモラハラ夫に虐げられてきた2児の母、郁子（西田尚美）は夫のある言葉をきっかけに離婚を決意する。経済的な自立のため、球場のVIP席担当のアルバイトを始めるも、初めての仕事に戸惑い、近くにいた社員のほのか（香音）に話しかける。淡々と仕事をこなすほのかに感心する郁子だったが、突然クレーマー客の怒号が廊下に響き渡った…。　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epsw5oojn2</id>
    <title>バイプレイヤーズ～もしも6人の名脇役がシェアハウスで暮らしたら～_[第12話（最終回） バイプレイヤーとバイプレイヤーズ]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:21+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epsw5oojn2.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epsw5oojn2"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/4（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/7（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/10（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/14（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/16（火）17:00～&#13;\n#11,#12：12/18（木）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n映画『バイプレイヤーズ』を制作した6人だったが、日本アカデミー賞の受賞会場で大杉漣が監督の鬼屋敷に刺されてしまう……。事件から10年後、池松壮亮がバラエティーの撮影でシェアハウスを訪れる。そこには役者としての矜持を忘れ、変わり果てた6人の姿が。憧れだった先輩の変わり果てた姿に池松は怒りを覚える。ある日、芸能界のドンに呼び出された6人。目の前には拳銃を持った男……。ついにバイプレイヤー達の共同生活が終わりを迎える……。　［期間限定無料配信］　遠藤憲一 出演！「元科捜研の主婦」テレビ東京系列にて1月16日(金)スタート！毎週金曜夜9時より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epzsiui4dr</id>
    <title>バイプレイヤーズ～もしも6人の名脇役がシェアハウスで暮らしたら～_[第11話 バイプレイヤーとタブー]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:20+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epzsiui4dr.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epzsiui4dr"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/4（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/7（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/10（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/14（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/16（火）17:00～&#13;\n#11,#12：12/18（木）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n紛失していた『バイプレイヤーズ』のフィルムを取り戻し、あとはラストシーンを撮れば完成だと意気込む大杉。しかし光石が「これ以上は無理だ」と言い出す。理由は芸能界のドンと言われる人物が愛人と映り込んでいたからだ。タブーを冒せば芸能界追放の危機……。悩む6人に大森南朋がある提案を持ちかける。それは「主演に岡田将生を迎え、全く新しい商業映画『バイプレイヤーズ』を撮り直さないか？」というものだった。果たして、役者生命を懸けて6人が出した答えとは？　［期間限定無料配信］　遠藤憲一 出演！「元科捜研の主婦」テレビ東京系列にて1月16日(金)スタート！毎週金曜夜9時より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep9mzc07kv</id>
    <title>完全に詰んだイチ子はもうカリスマになるしかないの_[第2話 不倫の被害者いつだって女性ってなんでなの？]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:19+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep9mzc07kv.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep9mzc07kv"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/24（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n不倫報道により窮地に立たされた元アナウンサーの有加里壱子（深川麻衣）は、カリスマになることを決意し、カリスマ・不美（MEGUMI）のネット番組に出演することにするが、どうしても聞きたい事があると、不倫相手の茂（藤森慎吾）のもとに。そこで自分を陥れた犯人の名前を知り愕然とする。不美の番組収録当日、壱子は不美の美しさに言葉を失うが、収録がスタートするとそれまで優しかった不美の態度が何やらおかしくなっていき…？　［期間限定無料配信］　深川麻衣 出演！「キンパとおにぎり～恋するふたりは似ていてちがう～」テレビ東京系列にて1月12日(月)スタート！毎週月曜夜11時6分より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/eps2ygzuqq</id>
    <title>完全に詰んだイチ子はもうカリスマになるしかないの_[第1話 絶頂にいたイチ子は全てを失うの]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:18+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/eps2ygzuqq.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/eps2ygzuqq"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/24（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\nユーカリちゃんの愛称で人気の若手アナウンサーの有加里壱子（深川麻衣）。ある日ニュース番組のキャスターに大抜擢された壱子は、恋人の奥野茂（藤森慎吾）と喜びを分かち合うが、一転どん底に陥る。一年後、傷心の壱子は、壱子のSNSを熱心にフォローしている“まめきょー”なる人物に助けを求めるが…。さらに壱子は、人気美容品ブランド「カシレ」の美人社長・不美（MEGUMI）のようなカリスマになることを決意するが…？　［期間限定無料配信］　深川麻衣 出演！「キンパとおにぎり～恋するふたりは似ていてちがう～」テレビ東京系列にて1月12日(月)スタート！毎週月曜夜11時6分より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep4z9t831d</id>
    <title>セトウツミ_[第6話]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:17+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep4z9t831d.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep4z9t831d"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/10（水）17:00～&#13;\n#3,#4：12/14（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/18（木）17:00～&#13;\n#7,#8：12/21（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/24（水）17:00～&#13;\n#11：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n関西の高校生、内海想（高杉真宙）と瀬戸小吉（葉山奨之）が繰り広げる放課後トーク。　（1）スマホの調子が悪いとカスタマーセンターに電話する瀬戸と内海。すぐ目の前で野球部の馬場（田中偉登）が素振りをしているのに、なかなか顔が覚えられず……。　（2）瀬戸、内海、馬場、田中（森永悠希）が河川敷で草野球。そこに樫村（清原果耶）やハツ美（片山友希）、ネコも登場して様々な思惑が渦巻く……そして迎える衝撃の結末！　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ephmdhny10</id>
    <title>セトウツミ_[第5話]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:16+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ephmdhny10.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ephmdhny10"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/10（水）17:00～&#13;\n#3,#4：12/14（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/18（木）17:00～&#13;\n#7,#8：12/21（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/24（水）17:00～&#13;\n#11：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n関西の高校生、内海想（高杉真宙）と瀬戸小吉（葉山奨之）が繰り広げる放課後トーク3編。　（1）ゴリラ顔した木沢先生（原西孝幸）が、授業をサボった瀬戸に“笑撃”の補習。人類の遺伝子はチンパンジー寄り？　ゴリラ寄り？　（2）瀬戸に恋するハツ美（片山友希）が手作り菓子でアピール……さらに樫村（清原果耶）を真似た髪型も披露！　一途な恋の行方は……!?　（3）新キャラの岡山県人、蒲生（髙橋里恩）が登場。「靴飛ばしチキンレース合戦」始まる！　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epje2y5d2v</id>
    <title>不便な便利屋_[第12話（最終回）]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:15+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epje2y5d2v.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epje2y5d2v"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/4（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/7（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/10（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/14（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/17（水）17:00～&#13;\n#11,#12：12/18（木）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n便利屋に竹山純（岡田将生）の母・絵里子が現れる。梅本聡一（遠藤憲一）に会うために来たのだという。昔からの知り合いで、積もる話があるから2人にして欲しいという絵里子は、梅本にある事実を伝える。そんな2人の様子を見た竹山と松井英夫（鈴木浩介）は、普通の間柄ではないと思い始めていた。本当に梅本が父親なのかも……竹山はある真実にたどり着く。そして竹山がこの町を出る時が刻一刻と近づいていた……。　［期間限定無料配信］　遠藤憲一 出演！「元科捜研の主婦」テレビ東京系列にて1月16日(金)スタート！毎週金曜夜9時より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epcju7d13n</id>
    <title>不便な便利屋_[第11話]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:14+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epcju7d13n.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epcju7d13n"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/4（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/7（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/10（水）17:00～&#13;\n#7,#8：12/14（日）17:00～&#13;\n#9,#10：12/17（水）17:00～&#13;\n#11,#12：12/18（木）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n竹山純（岡田将生）の提案で、町おこしとして“1時間で作るスノーマン（雪だるま）の数”のギネス世界記録に挑戦することに。それには千人以上の参加者が必要で、人集めや段取りに苦慮する中、竹山を中心に作戦が練られていく。松井英夫（鈴木浩介）と梅本聡一（遠藤憲一）は、町のために頑張る竹山を頼もしく思うが、イベント前日、居酒屋に集まると竹山はイベントを見届けたら町を出ると言う。そして、いつもの様に泥酔し……!?　［期間限定無料配信］　遠藤憲一 出演！「元科捜研の主婦」テレビ東京系列にて1月16日(金)スタート！毎週金曜夜9時より放送！</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/epeoq8yubu</id>
    <title>復讐の未亡人_[episode2]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:12+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/epeoq8yubu.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/epeoq8yubu"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/27（土）17:00～&#13;\n#7,#8：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\n課長の机が空欄になった職場でターゲットを絞る鈴木密（松本若菜）。何時もと変わらず、さぼり癖のある若手・板橋ともみ（小西桜子）や仕事中にオンラインゲームに興じる古武一也（森永悠希）などやる気のない社員による仕事の押し付け合いが続いていた。ある日、ともみの家に大量のゴミが放置され、さらに溺愛していた飼い猫までもが行方不明に……！　夫・優吾（平岡祐太）を追いつめた同僚への次の復讐とは……！　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tver.jp/episodes/ep7o4u3edo</id>
    <title>復讐の未亡人_[episode1]</title>
    <updated>2025-12-18T17:00:11+09:00</updated>
    <content>https://image-cdn.tver.jp/images/content/thumbnail/episode/xlarge/ep7o4u3edo.jpg</content>
    <link href="https://tver.jp/episodes/ep7o4u3edo"/>
    <summary>▼配信スケジュール&#13;\n#1,#2：12/18（木）17:00～&#13;\n#3,#4：12/21（日）17:00～&#13;\n#5,#6：12/27（土）17:00～&#13;\n#7,#8：12/28（日）17:00～&#13;\n※配信時期については変更の可能性がございます。ご了承ください。&#13;\n&#13;\nIT企業に勤める有能な派遣プログラマー・鈴木密（松本若菜）。密が働くのは、夫・鈴木優吾（平岡祐太）が自殺した元職場だった。開発部課長・橋本雅也（松尾諭）の怒号が響きチームリーダーの斎藤真言（桐山漣）がなだめるもパワハラは止まないひどいブラック企業だ。夫を追い詰めた同僚に復讐を誓い密と作業員に扮した優吾の弟・陽史（淵上泰史）も潜入し、ターゲットに近づく。密は巧みに誘惑し甘い口づけを交わし……！　※桐山漣の漣の字は点がひとつ　［期間限定無料配信］</summary>
  </entry>
</feed>
